[KPOP] K-Pop 2020討論區(9)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答
見冇人開先開

@鳳凰天使TSKS

#全炫茂否認結婚說# 電視人全炫茂和KBS主播#李慧星# 情侶連日成為話題。昨日KBS播音員李慧星向KBS提出辭呈的報導出來後，KBS播音員室的相關人士表示:"據我所知李慧星主播最近向公司傳達了辭職意向。但是辭職信是否被受理是個人事情，所以無法確認。"
李慧星此前還從電台下車，之後又出現了辭職報導，就不斷有人提出"結婚說"，懷疑是為了和全炫茂準備結婚。結婚傳聞也在6日出現。兩人為了幫助受新冠肺炎啊擴散影響的弱勢群體一起參加志願活動的照片被公開後，網民們紛紛表示"全炫茂和李慧星好像馬上就要結婚了"。
但是全炫茂的所屬公司SM C&C方面對於結婚一事表示"這完全不是事實"。

@鳳凰天使TSKS

朴有天超話 時隔一年將出演電視節目。在Channel A《聽到傳聞Show》昨日公開的預告片中，樸有天就毒品風波等之前引發的爭議表達了自己的心境。視頻中朴有天就去年召開否認毒品嫌疑的記者見面會表示:"這是極端的決定"。接著他還流著淚說:"我本來不想哭，但真的很辛苦。我非常後悔。"朴有天的心境告白將在11日晚11點20分播出的《聽到傳聞Show》中與大家見面。

@不好閉嘴吧

<YG為什麼對 Rosé 這樣…>
Cr. Pann Daily Ranking

上一個forum 有人話lisa 跳舞勁

Sorry 你識唔識跳舞？識跳舞嘅人係唔會覺得lisa 跳舞勁，佢最多係識跳舞，但唔係勁，跳黎跳去都淨係用一種力，係YG同大陸講到佢咩dancing machine

Seulgi 同hyoyeon 嘅body control 係另一個level
Lisa跳唔跳到urban? Popping?

Lm

幾時變咗音popping 先係等於跳舞勁
跳舞有咁多種風格 1 million 入面啲dancer 都唔係個個跳你講個啲啦 你又識唔識跳舞阿 識既分享下你有幾勁阿不如 同埋我覺得最緊要係收放自如 力度岩 咩舞都carry到就勁 唔係識得多就等於勁

佢把聲

得罪講句
無YG放rose係blackpink 入面
rose根本唔會紅得到
根本無可能叫佢離開YG啦

呢段野轉下啲名 可以適用於3大既組合

好鍾意睇啲Kpop老屎忽係到嗌交

MOMO幾勁 KPOP女 TOP3

都話encore stage真係反映一個團既實力

OMG成隊應該得ARIN差D 冇邊個真係黑洞

得Arin唔掂咋嘛勝熙孝定YooA都唱得好好，Binnie都好穩，Jiho都ok係差少少穩定

Arin 永遠都唱咁少

真心覺得正 唔理了照po

JYP cover 2PM - Heartbeat

JYP cover 2PM - Hands Up

JYP cover Miss A - Bad Girl Good Girl

JYP真心覺得佢好勁，除左中間回塘既幾年差唔多年年都出到幾首hit歌

Live屈機 唱歌跳舞都真係掂 睇今次個con發覺連rap都幾正

不了 個人應該幾偽善同貪名利
口講幫人地父母照顧仔女
到頭來搞到半隊7勞8損

有冇例子

咁都問

洗乜例子
隊隊都瘋狂comeback 同tour

望下twice 個日程表
唔係日本就韓國comeback
唔comeback就係日巡

唔忙先驚

你黎引戰炸？

睇名啦 導狗都唔識 假膠引戰唔駛理

lm

4導9就算唔係娛樂台都仲要玩膠

雖則佢係引戰 但係除咗一部分連登仔唔認同Momo 整個Kpop包括Lia Kim 都承認佢好勁 睇完人哋隻舞已經能夠即刻再加自己嘅choreography 令隻舞更好睇流暢

泰民跳舞真係好勁
覺得最正係goodbye 唔使靠dancer 一個人carry成個舞台

泰民日巡D dancer 係日本national champion 但佢地level 唔係差好遠 d dancer 都好respect 佢

佢同上面提嘅所有人都唔係同一個level 啦
真正嘅dancer 而唔係kpop dancer

肯comeback 未

仲有kai
力度動作表情好到位 睇得出佢真係好鍾意跳舞

四代女團舞擔首選YooA同SuA

SuA 邊個黎？

Dreamcatcher舞擔
細團成日都臥虎藏龍

@韓國me2day

【joynews24獨家】[《認哥》Mr Trot TOP7特輯連續播出3週，首期刷新自身最高收視率]10日據joynews24獨家報導，JTBC《認識的哥哥》Mr Trot TOP7特輯將繼9日之後，於16日、23日連續3周播出。製作組在錄製前原本計劃編制2周播出量的節目，但是7人熱情演唱的舞台、非凡的口才，還有與《認哥》成員們之間擦出的火花，經過深思熟慮後決定以連續播出3週的形式編制。

據悉，昨日播出的Mr Trot TOP7第1期（根據尼爾森韓國數據，收費家庭基準）以收視率15.523%的成績，刷新了該節目自身的最高收視率。

@Korean搬運機

認識的哥哥歷代收視率前十
1 - 15.523% 229期 (2020.05.09) Mr.Trot TOP7 特輯 🆕
2 - 9.59% 166期 (2019.02.09) 吳娜拉, 金瑞亨, 金惠允(特別出演)
3 - 8.371% 225期 (2020.04.11) 宋佳人, HONGJA
4 - 7.925% 228期 (2020.05.02) 兒童節特輯
5 - 7.23% 186期 (2019.06.29) 全炫茂, 姜智英播音員
6 - 6.99% 75期(2017.05.13) PSY
7 - 6.929% 207期 (2019.11.30) 樸振英, 娜璉, 多賢
8 - 6.817% 219期 (2020.02.29) 許載, 李亨澤, 金炳賢
9 - 6.77% 164期 (2019.01.26) 文熙俊, Sam hammington, Don Spike, 太恆浩
共同10位 - 6.68%
161期(2019.01.05) 朴成雄, 羅美蘭, 鄭振永
185期(2019.06.22) 張允瀞, 金煥

@鳳凰天使TSKS

最近發生了知名演員的伴侶狗攻擊80多歲老人使其受重傷的事件。事發當時狗沒有牽狗繩或者戴嘴套。據消防當局和附近居民消息，4日下午在宅旁地干活的80多歲女性被鄰居的2條狗攻擊，攻擊該女性的狗是超過20kg的大型犬，狗在該女性摘菜時越過圍牆進行了攻擊。該狗是某演員家裡養的伴侶狗，還出演過電視。受害人大腿和雙臂等三個部位受了重傷被移送至醫院。目前狗的主人還沒有對此次事故表明任何立場。

最前嗰d成堆trot

佢地真係好紅 15個%

天空之城既double
夫妻的世界兩個主角黎晒都未必有咁高

所以依家D綜藝一係搵演員上
一係就搵trot歌手上
idol就算搵最頂級既上都做唔到咁高收視

Hyoyeon識既舞種多D,最重要佢係carry到,
仲有魅力好緊要, 冇魅力,跳得再好再厲害都只不過係路人

Dancing machine既稱號不是浪得虛名

好sexy

YooA真係跳得好有FEEL

跳舞IU都排得上前十

係
但d人盲反

兒童節嗰堆都咁高
雖然個肥仔真係幾得意

都係trot喎

點解咁鐘意trot

【theqoo】「那個男人的記憶法」李鎮赫 「從金瑟祺那裡收到了道歉」直播態度爭議

正在出演「那個男人的記憶法」的歌手兼演員李鎮赫陷入態度爭議。

9日，各大網絡社區上傳了李鎮赫的Instagram直播視頻，成為話題中心。

目前正在出演MBC水木劇「那個男人的記憶法」的李鎮赫，在劇中和金瑟祺展現了甜蜜的情侶演技。

此前，文佳英以劇中的角色呂河珍的賬號，和金瑟祺一起進行了Instagram直播，李鎮赫參與並留言。

他們在直播中，互相叫劇中的角色名進行對話，直播即將結束時，金瑟祺向李鎮赫打了招呼表示：「親愛的一會兒見。」

雖然在劇中是情侶角色，但是看到這個的部分李鎮赫粉絲表達了不滿。

最後，看到粉絲們爭吵，李鎮赫當天開了直播和粉絲們溝通。

李鎮赫表示：「自己完全不知道這種情況」並說，「姐姐也向我道歉了，說因為正在拍攝中，沒想到會這樣無意識地表現出來，真的很抱歉，這樣說了。我決定就這樣算了。我心情不太好...不是解釋是覺得委屈，我沒有看到，卻有人說我洗白，看到這樣的貼有點傷心。我出去（關直播）時沒看到那個場景（金瑟祺打招呼）。」這樣進行瞭解釋。

不僅如此，李鎮赫還以心情不好的口吻和表情對粉絲說道：「你們這樣我要是演男主了可怎麼辦」、「大家都在吵架，我來訓你們了」、「我不想（因為這種事）給粉絲們留下最糟糕的電視劇」、「（針對粉絲說拜託你了的話回答）管好你自己」、「雖然也有生氣的部分，但就說到這裡」、「現在連預告都沒看，去看今天的預告吧」等言論，讓人皺起了眉頭。

看到這些的網友們表示：「這是該金瑟祺道歉的事嗎？」、「金瑟祺在演戲上是前輩，李鎮赫的語氣和態度讓人心情不好」、「直接跳過去前輩的道歉了啊，好像知道前輩和粉絲是怎麼想的」、「為什麼用這麼生氣的語氣啊，得了star病嗎？」、「雖然對吵架的粉絲可能會有點生氣，但是提及金瑟祺好像做錯了」。相反，也有人表示：「在劇外聽到別人叫自己親愛的是會很尷尬」、「金瑟祺的發言也是失誤」、「李鎮赫只是委屈地解釋而已，不知道有什麼做錯的」等。

依家得罪哂全部人

Trot淨係睇劉在石

劉三絲

Youtube 2千4萬買左1千5萬view，買獎 話咁易

音源都炒9你啦

今期贏曬都有得酸

真

不過坦白講的確呢期首歌冇之前remember me、SSFWL個d咁好聽

依家韓國個trot熱潮真係推到上哂神檯
音樂節目都算 連d娛樂綜藝都係一堆trot
聽到覺得煩

可能韓國trot fans之前都係咁諗班idol

韓國人鍾意開今次呢類歌

@鳳凰天使TSKS

歌手孔敏智將時隔3年回歸。孔敏智公佈了將於24日公開第二張單曲《LOVELY》音源和MV的消息。此次新歌《LOVELY》中包含了久違地與粉絲們交流的孔敏智對自己和粉絲們傳達的信息，孔敏智親自參與了作詞。

SSFWL真係好聽
成績反而無今次咁好
queendom效應贏晒

音源中心緊係音源好既拎一位

至於比較大爭議既人歌
就算唔計SNS(youtube點擊)個3000分 佢地都係夠分拎一位

掃曬d冠軍,除左音銀

韓國人對於嘅夏天歌口味不嬲都有d唔同
我地覺得普通，但係韓國就好爆

仲有小惠、牙演、牙領，啲人嫌棄佢地個樣啫，其實做得主舞真係勁嘅，特別牙演

啲人係鍾意唔識音樂節目一位既rules就喺度話人買獎
事實係YouTube係音樂節目一路佔唔多分（除咗人歌），結果人地人歌都係唔靠YouTube都夠贏

舊圖頂住先啦

SM公司經紀人舉行婚禮

點解dc負皮會咁多佢地個舞擔係幾勁架喎
只不過冇機會好似OMG咁出演queendom showoff下姐

男團要同女團爭一位 人地拎到一位又唔gur 使唔使小家到咁

呢三個梅小惠入面應該冇彩演咁勁喎

Idol係韓國係咪真係咁唔受重視同地位低?

藝人入面應該係地位最低既職業

佢地本身d舞難度已經係男團舞級別
不過冇計 dreamcatcher個style可能真係偏左d

Gag man?

Gagman應該都高過idol

佢地D歌好正wo

你都on9

講完咁撚多 原來連人歌候補都入唔到

正呀
但唔知點解呢度講dc負皮一定爆哂燈

Oh my girl 上次the fifth season 都買好多
Blackpink 買views就狂屌
OMG 買就護航
連登仔雙重標準正呀

No offense
有無人覺得呢幾年啲新團
個樣都好路人都無乜話邊個特別特出咁

冇記錯上次係有班ONCE屌BLACKPINK放廣告
之後比人PO左JYP一早已經甚至早幾年已經落廣告

收撚皮啦咩NCT 成個星期比OMG由頭打到落尾 得個銷量銀行贏到

其實呢 不如唔好淨係dislike我呢個comment? 不過講吓道理 lmao 想知你地諗乜 唔認自己雙重標準？

痴線 屌bp同護航omg係同一個人？成個連登得一個人講野？
本來買廣告就好多歌手都係咁宣傳 係有啲人輸唔起偏要雞蛋裡挑骨頭拎黎講 其他人無買廣告？買廣告死全家好無先
要借刀踩omg都唔好咁低手啦 完全唔關bp事都黎黎講
大家分清楚啦 有啲人自己理虧小家輸唔起又想拉其他idol黎引戰

ptt 班台仔即係靜哂 扮冇野

依家youtube 改咗制
頭24 hours 唔可以計廣告
到bp下次cb 咪知邊個笑到最後

呢d都係你最清楚

[KPOP] 2019 K-pop討論區 (16)

#345左右 成個POST都係

我成個general picture 咁睇
有人mention blackpink 買榜個個屌bp
OMG 呢？個個護航 甚至mention話咩音源贏曬啦呢啲九唔搭人嘅point 冇乜人屌

導狗呢d buddy係咁上下質素啦

無計 識先有得屌 omg無乜人識點屌

下 我識

Omg 啲fans雙重標準到 bp買廣告就比人屌到仆街 話omg買榜就扯開話題
NCT一定係垃圾 冇omg咁受歡迎

@活體复讀機

【pann】說實話，防彈到16 17年還是很好的

你有無見到最初個個人話咩

2千4萬買左1千5萬view，買獎 話咁易

佢意思唔係即係話omg落廣告買views所以得獎咩
咁所以咪答返你囉 佢地贏音源呀 同sns分無關係呀 好多人都有買廣告唔止omg咖 順便講埋 佢地因為音源贏所以有一位攞呀
仲有general picture的話 nct都有買廣告咖 你係要屌咪屌埋nct囉
唔好睇啲唔睇啲扮客觀啦 外人睇落真係好小家咖

做乜講左去買榜 OMG有買榜咩
依家係上面有人講話OMG買youtube廣告=買一位
但係冇YouTube分都贏到喔
咁想問個獎係咪買返黎？

咁一係你拎Oh my girl買榜嘅證據出嚟討論咪得囉
成個怨婦咁做乜啫

我冇話佢地買榜 只係當有人話佢地買廣告 啲fans或路人就幫佢地講說話 話音源勁
但bp比人話買榜就一定跟風屌
雙重標準到咁

就我自己 覺得買廣告冇乜問題 又唔係買VIEW
TWICE放廣告我都唔會介意
係D FANS自己團買左又鬧其他人買就最撚肉酸既

弱智唔識分買榜同落YouTube廣告？

係咪真係紅上一線 T同bp打就慣哂啫 omg完全唔同level都拎黎比較 BP mv幾億view同omg霉到買完廣告都係得2千幾萬 唔係咁呀

可能我見識少 以為youtube落廣告冇乜嘢
但係喺韓國買音源榜個指控唔係嚴重好多既咩？

兩邊捉住唔同嘅點出嚟打交有咩意思

@韓國me2day
【Twitter】宇宙少女迷你專輯《Neverland》預告照公開，6月9日COMING SOON！

你上個回覆明明話omg買榜

係我打差sorry
咁如果我打得啱你會點覆

D人話有程瀟

諗起SMSY堆化蝶

我係話其他人話omg買榜 打得唔好

6月咁伏都仲要踩入去

6月頭CB咪算好
6月中後CB重加衰WO

general picture 咁首先遮住個團名咁睇
討論yt落廣告啱唔啱好難有結論
用音放角度睇, 咁事實上係影響到音放個分
唔好理500分1000分定3000分
咁其他團自然覺得"有影響"
但係音放有放送分
有錢既公司大把綜藝上/電台播你既歌, 哩D都係佔分
係咪又要計?宣傳本身就係睇公司放幾多錢落去
你比既錢全部都影響到個榜, 只係yt廣告阿豬阿狗都直接睇到
上綜藝/上節目/電台播你既歌大家無咁直接睇到個view數
講到尾咪又係宣傳

唔用音放講, 用普通宣傳講, D垃圾二線霉團細公司
唔落廣告可能哩世都無人留意, 如果音放yt唔係分, 咁落yt廣告比多D人睇到聽到又有無問題?其實咪又係宣傳既一種

講到尾, 會戰yt落廣告既, 咪又係睇團名
我出名你影響到我同期打歌既/紅既團多anti仲落廣告既咪會比人屌囉

人地係連登首席ONCE黎架
唔準你咁話佢

都係靠中輸㗎啦 咪好似gidle同nct咁囉

本身買廣告呢啲冇乜野 我都唔會屌人買廣告
只係覺得好多人為屌而屌 本身比較多anti既團做乜都錯
路人粉較多既 做同一樣野都冇人屌甚至幫佢講說話

你D心態唔撚得喎,啫係大家要屌OMG,你先覺得公平條氣先順?

你又唔會屌人買廣告
跟住見人地唔屌你又唔舒服派人膠 睇開d啦

NCT 靠銷量+粉絲投票
都贏唔到其他節目一位

應該係所有都唔好屌 因為屌黎冇意義

留意返 最開頭係邊個引戰先
佢話買廣告=買獎 與事實相違背既指控大家駁返佢唔係好正常？定係小霉女團比人鬧都要吞聲忍氣唔準反駁？

聽得多
自然覺得好聽

NCT 班粉又酸

唔好咁啦 你上面咪已經串緊nct拎唔到一位囉
自己話人就得 人地話你idol就唔得 惡過共產黨

同IZ*ONE 班藍屍一樣

講得好
Bp=作弊搶人個獎
Omg買view買到勁離譜= 落廣告好正常

買得太勁先俾人屌姐一日2,30m

買VIEW?

三個中國妹有冇消息？

權F恩妃
#182615
原來個個乜鬼野傻9火箭拳黎

@韓流

DAY6因成員心理狀態問題暫停活動
您好，這裡是JYP
首先感謝一直珍惜DAY6的My Day大家，在回歸前夕，向大家傳達這一消息，真的十分抱歉。
最近部分成員出現心理不安症狀，進行了精密檢查，醫生建議需要充分休息和安心。對此，我社經過與DAY6成員的慎重討論後，為了盡快恢復健康，決定暫時中斷包括這次專輯 <The Book of Us : The Demon>在內的活動。
在新專輯即將發行之際突然宣布暫停活動，還望諒解。我司承諾將盡一切努力，將DAY6成員的健康放在首位，致力於恢復成員們的狀態。
關於今後組團活動的重新開展，以後會進行公告。
希望大家多多鼓勵和支持，使DAY6能夠恢復成一個整體。
(cr theqoo）

WIKI左6.9 火箭大陸妹未收皮

bp定omg有冇買view/廣告我真係唔知
兩隊其實都冇咩點睇
只係見到啲人好雙重標準

JYP爸爸

其實上年有好多團都有音源爭議，因為睇返條curve，對比時段同時期都有啲可疑咁囉。至於今年嘅嘢，無確實證據，講返上年無意思，同埋就算係上年都無確實證據，只係有可疑啫。至於Weibo班on9仔講啲on9嘢唔好睇咁多喇，佢地嘅口味又明顯同韓國人唔同，中銷喺而家嚟講只係其中一個因素嚟啫

屌原來係傻9火箭拳，早知唔覆佢

屌 睇完樓上笑笑下 睇到笑唔出
暫停活動 咁專輯同歌係照出?

你齋講樣？the boyz，txt都靚仔，女嚟講itzy,izone靚女。
女團有隊nature覺得幾靚

txt靚仔

ITZY成隊得YUNA叫好樣
你不如提火箭拳同樓桃子彈

見到傻鳩拳又係度引戰

CB走左幾個之後就真係幾靚

Day6成團本身睇落都已經好陽光 又無乜衰野anti招人罵 都係頂唔住

我覺得隊dreamnote幾多靚女

其實我覺得lia超級靚
cherry bullet同rocket punch都靚，醒唔起

酸撚到

微博仔銷量贏咁多結果連一位候補都冇係酸啲架啦

Taste依啲嘢...

Taste依啲嘢

原來條傻9改咗名
唔怪得講嘢咁撚ON9

崔范奎好靚仔

一個贏銷量一個贏音源
打和啦

真係忍唔住笑

聽日照出歌同專輯 但冇曬打歌同其他活動 應該係咁

T團好似就預訂，今年多得iz*One 個50萬銷量做門檻，下個月T團同B團應該會鬥得好燦爛，睇下邊一面痴線佬多d

坐底等睇戲兩邊爭餐飽

@韓國me2day

【Twitter】金宇碩SOLO出道預告公開！ 5.25期待SOLO出道！

@韓國me2day

【Twitter】朴志訓迷你3輯《The W》回歸行程預告公開

應該係想大家正視呢個問題 持平啲去睇每一件事

係咪唔會翻up10tion

如果唔翻既話 up10tion就等死

咁都好過冇 好期待d歌
快d好番

咁河成雲返hotshot未

部分成員 姐係唔止一個人有事
好鐘意day6啲歌
希望大家好好休息

咁你咪同屌bp嘅人講 點解要屌埋omg你先安落？

電影《Dream》開拍！朴敘俊、IU、李玹雨合照曝光，配角也是神仙陣容～

其實兩邊嘅情況差唔多
14,15年出道 份約都就到期
公司緊係唔會再推團啦

何況人氣落差又大 依個問題處理得唔好分分拖死埋佢哋

er。。。
第一眼ok既 但唔襟睇
尤其itzy 吹得有d誇張

成班毒唯點番況且河成雲都冇心返 周偶講明朋友得泰民line同wannaone 依家紅咗唔識人啦

Cbc hsw 有人氣落差咪又係番victon

都要睇佢哋啲fans嘅接受程度
kws唔清楚 但河啲fans聯署公司要求solo
公司取態都好重要 見到solo都有十萬八萬銷量 重點會想推團

睇原團fans定wo fans定hsw毒唯嘅接受程度？

其實solo好難
但一定唔想hsw拖飛機

但佢係hotshot河成雲

soojin係性感風姐,暫時未見到有果兩姐妹咁全能

double standard咪double standard又點
不嬲都有女團係路人FEEL好,有D團路人FEEL唔好嫁啦
E家捉OMG出黎屌對你果團有咩好處

人地妹妹團辛苦左咁耐先上到個節目算係俾大眾知道左佢地,呢D咁勵志既故事緊係吸引到好多路人鍾意/幫手講兩句
屌你NCT無限換人/改制,大把人都係唯粉,你行出去問路人識NCT邊個,連你地NCT大把人都係唯粉,仲討論D咩

同意yooa 勁

Errrr 其實普遍Twitter 啲人都冇話踩對方個團唔明大家over react 做乜
每團總有幾個on9 係度嘈架啦
Dream 又唔係sm 力棒個個unit 有實力又有團魂 唔駛又乘機踩佢地兩腳

不嬲男團贏銷量粉絲多，女團贏音源
明朋兩團都幾滿意自己今次成績
唔明有咩好嘈

我當佢係NCT FAN先多講兩句,
如果佢唔係既,對唔住師兄

緊係 twitter啲人無俾過錢
鬧嘅人都係課過金

好心就比Miracles開心下啦
除咗5個出名有咁上下年資既女團(twice,GF,MAMAMOO,RV,BP) 之外
佢哋已經係第6隊拎到人歌

睇吓同年CLC,APRIL,甚至lovelyz
仲係度浮下浮下
好心你班友仔就take it easy

人哋兩日realtime melon1位
講緊係中午冇乜人聽歌個時段
NCT係上過一位
但收聽人數係OMG 4分之1
OMG淨計音源都夠揪

係度笑人買views之前,不如檢討下自己點解淨靠中輸先拎到音銀
老實講亦解釋到點解NCT係泡菜個邊一直比其他男團壓住嚟打

留真勁靚

牙領好過牙演，牙演下下都好用力，牙領跳得柔d

up10tion同victon之少聽過下
hotshot應該唔係101都無咩人知
加上同係101既盧太鉉都番過去原團出左首歌 都無咩水花
the unit又谷過 都無咩反應
覺得間公司無資源無錢到根本剩係可以有一team人出黎做野
如果你係老細 會想一個救全家 錢都剩係比分一個就得
定係比原團出碟 化妝服裝x6倍 仲要博唔知有無得賺

認同,彩領跳COVER有種COVER偶像小FANS既感覺

咁今次NCT冇買youtube廣告咩

其實連登有冇NCT FANS 好似未見過

up10tion 已經等死緊
全部人都做廢青

河成雲都應該好耐冇同Hotshot隊友聯絡
佢同Wanna One仲更加好朋友

[NCTzen] 韓國男團NCT討論區 (5) 泰一大哥生日粗卡

@哎一股清流

【theqoo】YouTube的訂閱數和推特關注數的漲幅

@韓國me2day

【spotvnews】[Roy Kim將於6月15日入伍]11日，Roy Kim方面負責人表示：「Roy Kim於今年3月申請加入海軍陸戰隊，最近接到兵務廳的最終合格通知。他將於6月15日進入位於慶北浦項的海軍陸戰隊教育訓練團，履行國防義務。」

omg非主打dolphin melon日榜上到24位

@韓國me2day

【Twitter】藝人YouTuber訂閱數排名Top15(2017.06-2020.05)

係得提到nct既comment特別多負皮

@韓國me2day

【Theqoo】韓網熱議中，看起來參考了很多《新西遊記》遊戲的中國節目。#極限挑戰 新西遊記#
P1-2 人物 quiz
P3-6 高角帽踢球
P7-8 起床任務

dolphin 個舞太正

@韓流

據悉，疫情期間訪問gay club的愛豆為kara成員朴奎俐。
(cr wikitree)

咪俾我見到有人追條mk狗

想問Ridin幾多

炒哂車

nct比人檢討開 之前就話大公司出身都唔紅 依加就話靠中輸

@韓流

據悉，疫情期間訪問gay club的愛豆為kara成員朴奎俐。
據舉報人透露，朴奎俐與確診患者在同一天訪問了梨泰院gay club。在舉報視頻中，朴奎俐正隨著kara的歌曲跳舞，跳舞的朴奎俐並沒有戴口罩。
(cr wikitree)

冇戴口罩

kara 真係多災多難

想睇跳舞片

估唔到係女idol

首歌都正

鄭容和 <和答> project Vol.1 '你，我，我們(would you marry me?) (feat李準，尹斗俊of highlight，光熙)'

仲以為會以wedding boys組合出歌

kara真係好可惜 咁岩早幾日聽返啲舊歌 step真係好好聽

個時三大 kara tara snsd

2NE1?

IU加成太勁

WG?

個時係4大女團wor
WG/少時/Kara/21

T-ara/SISTAR係緊隨其後

得罪講句
無JYP放momo係TWICE 入面
momo根本唔會紅得到
根本無可能叫佢離開希澈啦

宜家仲聽緊who's your mama
honey

然而真係唔識欣賞trot

成集係咁唱歌其實幾悶 好小可睇認哥會飛得咁勁
對上一次飛得咁勁已經係17上嗰集

D公司代表私底叫iu幫手宣傳 仲有好過自己宣傳

其實我覺得要睇年份
2011+2012上半年最紅係T-ara
KARA果陣keep住係日本高人氣，韓國人氣不及少時 WG T-ara
唔同地方唔同時間都係唔同人氣排名
WG去美國哂左2年 後尾先發力追返已經遲

之所以有三大女團呢個講法其實咪又係睇返三大公司

正在討論是否恢復Produce 5 放送

Produce系列節目在保證透明度和公正性之後 正在討論是否恢復播出.
許代表表示 "將重新整頓內部放送倫理綱領 強化相關教育. 將徹底檢查是否存在只顧著追求收視率而違背倫理的情況並加以修正"

冇人睇㗎啦

相信會好多人屌住睇
不過如果搞都唔知有冇公司肯出人

101/202班人解散之後撈得麻麻
我覺得唔會出

首歌幾sad

最多都係識欣賞洪真英嗰d

今次上呢班真係好old school 啱啲韓國人多啲

CLS搞到成pat屎咁仲諗住做第5季

李玹雨都唔識做戲

B side- Love me or Leave me
Pre-chrous同chorus超正

票房毒藥 希望iu carry到

真心唔明點解李玹雨仲有job接
人氣好高？

day6真係好正

超正啊

day one開始就覺得佢顴骨位好怪
演技又一般
韓國咁多靚仔都仲未淘汰佢

聽完Album Sampler已經知呢首冇得輸

我都係一聽就最鍾意呢首
佢哋首首都係好歌

top media今年二月先推新團mcnd出黎，up10應該有排唞。

Nu’est
I’m in Trouble

Play m girls 叫 Weeekly

dolphin真係好正
正過nonstop

朴敍俊先係carry嗰個？

Day 6空降8
NU'EST 16

對細公司黎講，限定團解散後撈得麻麻唔係問題，喺限定團分成度攞到筆大既快錢已經夠吸引去參加。

Day6

對細公司嚟講 唔上101撈得仲麻麻

得個Monday都叫Weekly

Day 6新歌好有共鳴
希望佢地快啲好返

好正

睇Zoa

Love me or leave me 正

屌我見到團名叫weeekly
又見到其中一個成員叫monday
又咁岩7個人
即刻望下其他女係咪叫tuesday wednesday

唔係車銀優！！！

我都以為係都唔知係咪突登擺個monday係最前

新歌好正呀！

@韓國me2day

【Twitter】今日《三時四崽》直播中的羅PD Live，聲嘶力竭中的滿滿真情

IU melon粉絲人數突破63萬 僅次防彈

Zoa好似最靚

@哎一股清流

【naver】nflying將於6月回歸…五人組改編後的首次出擊
N.Flying以6月回歸為目標，目前進入專輯準備的最後階段。這次繼去年10月發行mini專輯之後時隔8個月的回歸。

大隻妹年紀最細但又係成隊最高

青你2《lion》抄襲韓團(G)I-DLE的同名歌曲？舞蹈、服裝等元素都重合

不意外~

韓國上左年紀個啲中意trot咪同大家追idol一樣道理姐

班牙伯去追宋佳人

阿婆粉公演塞錢俾佢

睇最新個集超回 個餐廳老闆送外賣見到宋佳人 做完生意都返轉頭送多轉小菜比佢

依個真係見過最平均嘅分part

唯飯唔洗嗌交

白虎係專業切餅師

Monday個咀咩事

失望

去gay club玩又唔得
成30歲 又唔係仔 去見識下都要屌

仲以為有男idol會被出櫃

單新聞一早已經有個女人剪影圖講係女idol

可以圖片只供參考啫

唔洗打交winwin!

CJ ENM與BigHit共同企划的選秀節目#I-LAND# 具體信息👇
1. 出演人員
練習生：Big Hit旗下的各國男子練習生，20名左右
製作人：包括方時赫在內的專業製作人，藝人製作人（RAIN，ZICO已經確定）
藝人：BigHit所屬，或者出道後活動中的藝人們
MC：演員南宮珉

2. 編成時間及內容
PART1：6月26日首播，每週五23時。觀察型真人秀，選拔出12位選手晉級PART2。
PART2：8月14日首播，每週五23時。12位候補的出道直播選拔戰。

Txt先出道無耐

好似會幾正

Cj收皮啦

Lee Soojin應該係mixnine個個?

但最後個團唔屬於bighit，係cj管 冇記錯既話

呢隊前身係fave girls

咁都唔紅就衰過NCT

新團公司係belif，據報道Cj enm 佔52%股份，big hit佔48%。

除咗抄仲識咩
佢地紅得起嘅節目 有邊個唔係拎韓國版權或者直頭冇買到就抄？
無恥到極

應該係

YG官方公佈男團TREASURE將於7月出道

【日刊體育】[IZ*ONE真人秀《IZ*ONE CHU 3》將於6月播出，夏季回歸]
12日，據多家媒體報導，IZ*ONE真人秀《IZ*ONE CHU 3》將於6月3日和10日播出。該節目是一檔12名成員的大學生活真人秀節目，講述了平均年齡20.8歲成員們的校園體驗記。另外，根據節目的構成，還講述了有關組合回歸的故事，以及成員的宿舍自拍和採訪。組合的回歸預告，預計夏季女團戰爭將更加激烈。

6月3大女團一齊CB?

播埋先CB 打唔正TWICE

嗰個李秀敏最後去咗邊
本來係fantagio （101嗰陣）

去左mystic

前排見微辣都有抄 尖帽個個

原來TREASURE係會出道架一直以為胎死腹中

無針對性 不過微辣好多野都係抄返黎

投資咗咁多點會唔出
而且對上一個已經係五年前

Bang Yedam要hard carry

mino gg

【Dispatch】 WINNER宋旻浩，襄陽夜店行引發爭議，無視保持社會性距離，進行現場表演

在強調保持社會距離的本月3~4日，WINNER宋旻浩（27歲）在襄陽的一家夜店裡進行了迷你演出。
3日，宋旻浩來到了位於江原道襄陽郡的A夜店。該夜店於本月3日開張，用巴士接送，在首爾招攬顧客。
宋閔浩在該夜店進行了現場表演。他拿起DJ盒里準備的麥克風，演唱了自己的成名曲<FIANCÉ>。
宋閔浩的突然登場點燃了俱樂部的氣氛。人們紛紛湧向宋閔浩身邊，大部分人都把口罩掛在了下巴上。

12日，A夜店對Dispatch表示：「宋旻浩是路過順便來玩的，並非以演出為目的正式邀請。」
接著他袒護到：「幾乎沒有客人。」該負責人表示因為在長假末尾，所以沒有客人，大部分都是宋旻浩的朋友。
但是，對《保持社會性距離》視而不見的指責不可避免。本月1日至5日是黃金連休，正是強調自發保持社會距離的時期。
A夜店當天建議大家使用洗手液，檢查發熱情況，製作名冊，建議戴上口罩後入場，但是很少有人遵守防疫方針。

實際上，因「梨泰院夜店」而起的新冠病毒傳染事件也是在此期間發生的。KARA出身的樸奎利也因為在3日凌晨出入梨泰院夜店而備受非議。
另一方面，夜店集體感染正在蔓延。本月1日，龍仁66號患者從梨泰院5家俱樂部回來後被確診。 截至目前，梨泰院夜店的確診人數達到了101人。

@鳳凰天使TSKS

#韓夜店事件波及無辜藝人# 韓國新冠肺炎狀況好不容易才進入穩定期，但是梨泰院夜店事件又在即將熄滅的火堆上澆了一桶油。火苗甚至蔓延到韓國藝人的身上。

最近洪錫天在自己的SNS上參加了向韓國醫療團隊表達感謝之情的"感謝你挑戰"，但是下面卻有很多批判的留言。這些留言中有人要求已經出櫃的他公開對"梨泰院夜店事件"表明立場。

網民們要求與梨泰院夜店事件無關的他表明立場的理由是，因為他在因新天地確診者而新冠肺炎的擴散處於嚴重狀況之後，在SNS上上傳了指責新天地和強行集會的部分教會的文章。洪錫天曾三次登出長篇文章，譴責不能放棄集會的教會。因此部分網民指責稱"洪錫天對宗教集會一針見血，對通過性少數人群擴散的新冠肺炎事件卻保持沉默"。

歌手趙權也因梨泰院事件受到波及。趙權11日在instagram上登出拍攝綜藝時的照片後，有人留言說"請解釋一下上週去夜店一事"，要求趙權對梨泰院事件進行解釋。對此趙權表示"對不起，我沒去。提告了，名譽毀損，交給了網絡調查隊。一直忍著忍著就覺得我好欺負嗎？覺得我可笑嗎？" 之後類似內容的回帖也不斷出現，趙權說"經常忍著，所以就什麼都讓我給個說法。留了言你就開心了嗎？我就在家裡看《夫妻的世界》了。"

像這樣對洪錫天、趙權等與梨泰院夜店事件毫不相干的這些人來說，這些毫無根據的傳聞和針對性少數者的惡意回帖正在演變成"網絡霸凌"。另外訪問梨泰院夜店後被確診為新冠肺炎的京畿道龍仁確診患者出現後，通過梨泰院夜店感染的確診患者正在韓國全國出現。 夜店訪問者中的大部分人不僅逃避檢查，而且迴避聯繫，因此引發了擔憂。

@韓國me2day

【YTN】[韓檢方要求法院判處《Produce》造假製作組有期徒刑3年]12日，首爾中央地方法院刑事合議21部審理了因涉嫌欺詐和違反禁止請託法而被起訴的安俊英PD和金勇范CP(總製作人)等人的結案公判。

韓檢方要求對安PD和金CP分別判處3年有期徒刑，對李某PD判處2年有期徒刑。韓檢方表示："安PD等基本上把節目當成私有物，把觀眾們當成陪襯，節目的大部分內容是被捏造的實情被揭露，對此感到空虛和背叛感"。

安PD和金CP等因涉嫌捏造節目觀眾投票結果，任意改變特定練習生的排名而被移交審判。他們還涉嫌多次接受部分所屬社負責人的款待和接待。#安俊英被求刑3年#

@韓國me2day
【spotvnews獨家】[VIXX KEN將於7月入伍，20日公開SOLO專輯]12日，據spotvnews獨家報導，VIXX KEN將於7月入伍，確切的時間尚未確定。他是組合中第三位入伍的成員。他在7月在入伍之前將積極展開活動。據悉，本月20日他將作為SOLO歌手發行首張迷你專輯《問候》。這是他出道8年來首次發行的SOLO專輯，也是他入伍前最後一張專輯，具有很大的意義。

洪錫天某個程度=梨泰院代言人咁 所以難免比人問
但如果趙權無去過的話真係幾無辜

Mino好人嚟希望屌輕力啲

好心班網民咪咁癡線

btw趙權係咪gay？點解又燒埋佢嗰搭

@韓國me2day

【日刊體育獨家】[Rain-ZICO共同加入Bighit-Mnet選秀節目《I-LAND》！]12日放送界人士消息，Rain-ZICO將作為評審委員以及後輩導師加入《I-LAND》

Rain都有
近排一日一깡嘅威力?

[速報]鄭俊英·崔鐘訓二審獲減刑…分別被判有期徒刑五年·二年六個月
歌手鄭俊英和崔鐘訓因涉嫌集體性侵犯女性並散布非法拍攝的性關係視頻而被移交審判，上訴審裁判部分別判處5年和2年零6個月的有期徒刑。
(cr moneytoday)

咁都減刑 真係屎一般嘅法律
我都會做啦咁 又唔會坐得耐

search 佢地既live 發現真係好正4個Vocal但4個唔同風格，你feel到佢地真係enjoy音樂

佢冇認過

Rapper 係咪好多都鍾意去夜店
定係韓國夜店文化太興盛
呢個時勢仲去，搵命搏咁喎

做左咩可以減刑？

兩樣都係啦
韓國啲club開到周街都係 行一轉弘大就知
根本好多𡃁仔𡃁妹都好鍾意落club
開頭啱啱爆武肺嗰時 都照有好多韓國人去

佢好似之前有女朋友

燦烈 Feat. Leehi, Changmo

白智榮 邕聖祐
Didn't say anything (아무런 말들도)

@韓國me2day
【SBS MTV】本週（12日）《The Show》1位：OH MY GIRL

佢地真係好正
好多時候都會諗點樣將啲歌重新編曲
或者總係有啲改變
聽live係享受嚟

佢地出道前就已經令我印象深刻可惜JYP唔係好識善用佢地

同受害人和解

@漂亮虎咚咚

簡單解釋一下鄭俊英事件的判決👇

1. 鄭俊英事件裡有兩個嫌疑，一是特殊強姦（性侵犯），二是非法拍攝。
2019年一審結果：鄭俊英有期徒刑6年，崔鐘訓有期徒刑5年。今天首爾高等法院二審後的結果：鄭俊英有期徒刑5年，崔鐘訓有期徒刑2年6個月。
兩人的實刑處罰都是因為觸犯了“特殊強姦“罪。 “非法拍攝”嫌疑在一審時就被認定為無罪。

2. 為什麼“非法拍攝“無罪？
因為kakao視頻是複原內容，並非實際原件，作為證據的能力不充分。
一審時就是這麼判決的，二審維持原判，這點對本次減刑沒有影響。今天主流新聞也沒有寫這點，只是部分小報又把一審時的事情拉出來說了一遍。

3. 二審為什麼減刑？
崔鐘訓和受害人達成了協議，所以減刑較多。
鄭俊英沒能和受害人達成協議，只考慮了認真反省這一點，所以減刑較少。

4. 為什麼“特殊強姦”量刑那麼輕？
鄭俊英和崔鐘訓在一審二審都堅持否認“特殊強姦”。鄭俊英承認了“非法拍攝“，崔鐘訓因為只看未拍，和“非法拍攝“嫌疑沒關係。
兩人“特殊強姦”是初犯，且物證不足100%，所以判了最低刑。鄭俊英因為在被起訴前就承認了“非法拍攝”嫌疑，且並未拿視頻去盈利，是“事實初犯”，所以一審時比崔鐘訓多加一年。

@韓國me2day

【Theqoo】鄭俊英非法拍攝嫌疑，以沒有原件的理由被判無罪。

以非法拍攝物的Kakao Talk聊天室內容沒有實際原件為由，不承認證據價值。據此，對於在聊天室共享非法拍攝視頻相關嫌疑，與一審相同，宣告無罪。

@韓國me2day

【Edaily】[YG回應宋旻浩夜店爭論“個人旅行..抱歉讓大家憂心”]12日YG表示“確認宋旻浩最近和熟人一起進行了個人旅行。抱歉讓大家擔心了。我司今後會更加留意，並特別叮囑旗下藝人，徹底落實個人衛生守則-保持社會距離。”

今日據Diapatch獨家報導，WINNER宋旻浩於3日前往江原道襄陽郡的某夜店進行了現場表演，演唱了他自己的熱門歌曲《FIANCÉ》。他的突然登場點燃了夜店的氣氛，人們紛紛湧向他的身邊，大部分人都把口罩掛在下巴上。據悉，該夜店於3日開店，利用接送巴士在首爾招攬顧客。

該夜店方面表示：“宋旻浩是路過順便來玩的，並不是以演出為目的正式邀請。幾乎沒有什麼客人。因為是長假的最後階段，所以沒有客人。大部分都是宋旻浩的朋友。”

但是很難避免對“保持社會性距離”視而不見的指責。本月1日至5日是黃金假期連休期間，正是強調自發保持距離的時期。

該夜店當天建議使用手部消毒劑，檢查發熱，製作名冊，戴上口罩後入場。但是遵守防疫方針的人很少。

@鳳凰天使TSKS

朴有天超話 11日播出的ChannelA《聽到傳聞Show》中，朴有天接受了採訪。當被問到近況時，他回答說:"每當煩惱增多的時候，就會去登山，或者和家人一起度過。"此外當記者問及"你是否找過關於自己的報導"時，他回答道:"我很害怕，不敢找。今天這個位置也是經過深思熟慮才好不容易鼓起勇氣來的。因為真心想向大眾道歉並請求原諒。這不是逃避爭議，而是害怕，但時間太長了。想無條件道歉。"

特別是朴有天對於讓大眾失望的隱退記者會表示:"回頭看這是極端的決定。當時我太亂了。甚至亂到很難判斷情況。回過頭來想想，似乎是因為害怕。在大眾責難不斷的情況下，似乎因為害怕未來的事情而感到緊張。真後悔。"

另外對於此次復出時因昂貴的粉絲俱樂部加入費和畫報銷售等引發爭議一事，他表示:"雖然如此，但以報答依然擔心我的粉絲的心情進行了演出。期待有一天能發現我的真心。"

最後朴有天說:"備難、排斥是理所當然的。這是我需要承擔的部分。不知道要花多長時間才能挽回輿論的指責。請求原諒也是厚顏無恥的。真的很抱歉。我不會再重複同樣的錯誤。我會努力生活。"

@韓國me2day

【體育首爾】[“Wedding Boys”鄭容和-李準-尹鬥俊-黃光熙錄音認證照公開]12日，FNC Ent公開了鄭容和-李準-尹鬥俊-黃光熙的認證照。他們為錄製新曲《Would you marry me?》（Feat. 李準-尹鬥俊-黃光熙）聚在一起，溫暖的樣子和明亮的能量吸引了人們的視線。該曲是一首適合溫暖春天的Wedding Song，通過愉快地滲透在耳邊的旋律為克服困難時期的情侶們加油。

這在此次的新曲中，鄭容和與一起參加過2016年MBC綜藝節目《無限挑戰》《Wedding singers》特輯的李準-尹鬥俊-光熙再次聚首。當時擔任歌曲編曲的鄭容和為2020年的情侶們重新創作了祝歌，好友們溫暖的Featuring將再次喚起“Wedding Boys”的懷舊和感動。

另外，該曲將於韓國時間19日下午6時通過各大音源網站公開。

李準真係好靚仔

光熙真係整容失敗

@不好閉嘴吧

<暈 CRAVITY的官方粉絲名…>Ft. Red Velvet

注意下韓文：
RV的粉絲名暱稱LUV (러비)
CRAVITY的粉絲名 LUVITY（러비티)
Cr. Pann Realtime Ranking

公道d講，love應該唔係rv專用
即刻諗都諗到Nuest 既粉絲名都係LOVE啦

@漂亮虎咚咚

【初動】ASTRO mini7輯<GATEWAY> 714xx張

歷史初動紀錄
190116距離1輯<All Light>'All Night 657xx張
191120 mini6輯<BLUE FLAME>'Blue Flame'763xx張
200313特別單專輯<ONE＆ONLY> 137xx張

主要係佢地而家做咩都比人屌

姐係bp係連登一樣

Cravity衰咩咁乞人憎

咁大反應我重以為全個名抄晒 惡到連luv咁普通嘅字都唔比人用

金曜漢同金東漢好似準備要組新團

RV飯簡稱係Luvie 韓文發音基本上一樣咁滯先嘈姐
佢翻譯果到有d誤導啦..點會就咁叫Luv😂

【xportsnews獨家】[SS501完整體回歸告吹「日程安排很難協調」]13日，據xportsnews獨家報道，SS501直到最近為重新組合進行了深入的討論，從新專輯到MV的拍攝一直延續著具體的重組構想，但由於日程安排問題最終告吹。

成員們一直表現出回歸完整體的意志。去年出演MBC Everyone《Video Star》的許永生-樸政珉表示「成員們曾商議過重組」，對完整體回歸的期待感增大。

另外，2016年許永生-金圭鐘-金亨俊組合以Double S 301展開活動。當時被稱為SS501小分隊，時隔7年重組成為過話題。

已經係anti嘅程度。同埋呢隊嘢有具正模同咸元進嗰陣都入到404 20強，都係被By9嘅飯話係黑幕受害人嚟，特別具正模，而家咁樣有啲亂喎

不針對ss501其他成員 但我真係對金賢重好反感
點解最近咁多垃圾男人洗底出返黎 金賢重朴有天兩大極品

LUVITY個V後面有個元音I就話讀비啫，LUV個V後面無元音，跟翻譯慣例唔係讀브既咩？

柾國同車銀優

Several recent online community and SNS posts are claiming that last month during the late hours of April 25, a top idol group member 'A' and another top idol group member 'B' spent time at a bar in Itaewon. The bar is allegedly located a distance of 7-minutes on foot from one of the Itaewon clubs in which one COVID19 positive case spread rapidly this past weekend.

Gay bar?

Search左
好似普通bar+餐廳？

@哎一股清流

【naver】宋旻浩訪問襄陽夜店爭議>其實是guest house（民宿旅館）
此前有報導稱,5月3日宋旻浩在江原道襄陽郡的夜店進行了小型演出。據報導,宋旻浩演唱了熱門歌曲《Fiancé》,觀眾們也因此聚集到宋旻浩身邊。但有人提出,他所訪問的不是夜店,而是guest house。
宋旻浩訪問的guest house從1樓到4樓是客房,5樓是旅館裡的夜店。在各種門戶網站上,也被分為guest house,而不是夜店，這不是外部人士可以出入的普通夜店,而是為客人們準備的附屬設施。

該guest house由宋旻浩的朋友經營,於1日開業。 但是因為"保持社會距離"運動,開幕派對被推遲。 據悉,隨著政府防疫方針的緩和,才遲遲舉行了開幕派對。宋旻浩也是在政府防疫方針變為"生活中保持距離（生活防疫）"的第一天(3日)來到了相關場所。當時這裡只有宋旻浩的熟人,他現場進行了表演。這不是正式的邀請,而是單純地為了熟人而演出。
但梨泰院夜店陸續確診了新冠肺炎患者,宋旻浩也難免受到了批評。另外,YG方面最近通過正式聲明表示宋旻浩最近和朋友們一起進行了個人旅行，抱歉讓大家擔心，公司會囑咐所屬藝人徹底落實個人衛生守則和防疫方針。

@鳳凰天使TSKS

稱目擊人氣偶像組合成員A某和B某訪問梨泰院酒店的傳聞在網上傳播而受到了人們的關注。最近在推特和各種網絡社區中出現了目擊偶像成員A某和B某，在上個月25日晚上出現在發生新冠肺炎確診者的梨泰院夜店附近酒店的傳聞。另外「A某在該酒店附近的胡同大晚上進行了街頭表演」，「和朋友們吃了披薩後離開」等目擊傳聞在SNS等渠道傳播。目前以梨泰院一帶的夜店為中心發生了新冠肺炎集體感染，有人認為如果兩人真的訪問了梨泰院，需要進行新冠肺炎檢查並進行居家隔離。

@鳳凰天使TSKS

#韓國夜店集體感染已致102人確診# 訪問首爾梨泰院夜店的培訓班講師確診感染新冠肺炎後，與該講師密切接觸的學生和學生父母、同事等接連被確診。13日仁川市表示與訪問梨泰院夜店的102號確診者（25）相關的確診者追加出現了8名。追加出現的8名確診者中包括1名講師、6名學生、1名學生父母，這些都是與102號確診者密切接觸的人員。

仲點復課

@韓流

仁川一名講師去了梨泰院後被確診感染新冠，然後感染了包括5名初高中生在內的8人，感染的8人中還有人週末去了教會做了禮拜…
(cr newsis)

@韓國me2day

【mydaily】[Sam Hammington 4周減重14kg]13日，Sam表示：「因為太累了，所以放棄了減肥，體重增加到了120公斤，這樣下去健康也會變差，最終身體會受到傷害。特別是在需要育兒的情況下，體重增加讓我感覺到體力上也增加了很多負擔，覺得給孩子們展示肥胖的樣子好像不太好。為了和心愛的孩子們長久幸福健康地生活下去，所以決定減肥。」

接著，Sam已經開始減肥一個月：「減肥總是非常艱難和辛苦，我也是看到我一個月減掉14公斤後感到非常驚訝的。更令人吃驚的是，減掉14公斤後，我一點都不覺得累，非常舒服地減肥。以前總是做很累的運動，吃一些對身體不好的藥或者餓肚子進行減肥，太累了。這次在專家的幫助下，一天三餐都吃，舒服地躺下，享受著管理，很開心的進行減肥。」

Sam短短一個月腰圍從129.1釐米到117.8釐米，足足減少了11.3釐米，健康指數也從58變成88，所有數據都得到了好轉。他此次計畫中途不失敗地減掉40公斤以上。

@神奇的南煎丸子

[YouTube相關]

緊急公告

你好，我是LuluLala工作室
"遊戲殷志源"的公開日程推遲一週，向等待的朋友們表示歉意，我們將在一週的時間裡更加努力地準備，竭盡全力以更好的面貌與大家見面。

5/21 (週四)晚上8點在"G-ZONE遊戲殷志源"見面

錯post
sorry

@韓國me2day

【體育首爾獨家】[KCON將於今年6月舉辦在線公演，與全世界K-POP粉絲見面]13日，據體育首爾獨家報導，CJ ENM正在準備舉行KCON在線公演。雖然尚未確定確切的日程，但預計以6月舉行為目標，正在與多數企劃公司協調出演和日程。

KCON在線的舉辦在目前疫情在全球範圍的擴散下，其舉辦前景變得撲朔迷離，但也有望稍稍慰藉全球K-POP粉絲的渴望和遺憾。雖然具體的日期、場所和進行方式還沒有公開，但是接到提案的所屬社也正在考慮出演KCON。

由於疫情的擴散，原定4月舉行的KCON日本陣容曾全部公開，但最終被迫推遲，KCON紐約也被迫取消。KCON俄羅斯也延期至7月，並準備了如果疫情持續，將於9月進行演出的方案。

第二波爆發走唔甩

今年韓國唔駛搞到concert？？

有冇咁鍾意去教會

佢地係咁讀

依條可能仲清楚d

如果帶哂口罩唔係邪教應該無咁誇張既

韓國人係幾重視宗教信仰

Luvie係啤粒韓文嘅花名
發音一樣好難唔俾人屌

仲以為有爆料添

仲想搞water bomb 屌

微辣不嬲左抄右抄，但佢d fans買單
吹佢唔脹

聖祐bb 真係好正 但同條女唱會比下去

正常啦 白智榮喎

空降得第9

@韓國me2day
【MBC MUSIC】本週（13日）《Show Champion》1位：ASTRO

呢首有返佢哋風格，好聽好多，合作嗰首先行曲真係唔多掂

終於😭

好過上首男女合唱好多

好老實 佢兩個把唔太夾

唔知音銀個一位有無機會
首歌幾好聽
希望唔止一個一位

我都覺....好似聽緊兩首歌咁

車銀優
產賀BB都好正

已經無左佢地

@哎一股清流

❗為了預防飛沫傳播，韓國某女團團簽售將使用亞格力片段，請粉絲們諒解❗
簽名會必須當天當天放置在口罩上，未加以限制者限制入場。
37.5°C高燒者，如發現咳嗽/喉嚨痛等疑似症狀，則限制入場，不得參加粉絲簽名會。
採用之字形的“隔間而坐”方法。

@韓國me2day

【viva100】[“N號房”事件將被拍成電影]執導講述10代性交易故事的《模範生》和將已故張紫妍事件搬上銀幕的《紙飛機》等社會性話題的導演盧洪植將製作以“N號房”事件為題材的電影《惡魔的房》。

該電影是針對未成年人性剝削的複仇劇，內容為數字性剝削及未成年人性犯罪必須受到處罰。

據悉，該電影不只是單純照搬事件，還揭示了10代犯罪的嚴重性。盧洪植導演表示："從10多年前開始，在低劣的街道上向未成年人伸出的黑手和犯罪像毒蘑菇一樣擴散，這是誰都不出面解決的現實，在準備《模範生》的同時策劃了相關正面告發的電影"。

該劇將於下半年開拍。目前演員選角和劇組工作人員正在協調中。

@鳳凰天使TSKS

#showmethemoney9# 據13日Mnet方面消息，Mnet正在討論製作《Show Me The Money 9》，但是編排尚未確定。此前在網絡社區中出現了稱之為是Mnet 2020年陣容的照片，並說到《Show Me The Money 9》將於10月播出。

真係食懵咗 點解王世子果陣咁鍾意佢

我以前覺得佢唔靚仔
然後都係睇完王世子幾鍾意佢

咁無可否認屋塔房果期套劇令個人好吸引
不過套戲完左無耐就出坑

乜撚嘢叫亞格力片段
支式中文真係好難明

@哎一股清流

【fb】❗為了預防飛沫傳播,韓國某女團簽售將使用亞格力隔板,請粉絲們諒解❗
簽名會必須當天佩戴口罩,未佩戴者限制入場。
公演場入場時,有義務測量各位的體溫。 37.5°C以上高燒者,如發現咳嗽/咽喉痛等疑似症狀,則限制入場,不得參加粉絲簽名會。
採用之字形的"隔間而坐"方法。
#韓國免接觸隔板簽售會#

簡單D黎講:探監

睇完想你都鍾意過

其實都估到係咁玩
Video message 點同簽售比

啱啱netflix先睇完屋頂 明明大好前途

你仲睇得落

韓志敏好靚

一樣 我仲要差唔多睇哂佢啲戲
想插盲自己

Video 簽售係另一種體驗

acrylic frame
智障支那直譯

探監都好過facetime掛
起碼見到真人

題外話 中國人啲直釋真係好on9
outlets佢地叫奧特萊斯 第一次聽真係一舊雲

oh my girl點解減左一千五萬view，咩網嚟?

韓國得5月可以cb?

應該因為肺炎
好多本身4月既拖而家
就變左大混戰

六月可能仲癲

爆緊第二波，可能遲啲又暫緩

跌到落32

@鳳凰天使TSKS

14日CJ ENM方面表示，6月末將通過油管平台舉辦《KCON:TACT 2020 SUMMER》，與全球韓流粉絲們見面。CJ ENM主辦的KCON從2012年開始在美國、法國、澳大利亞、墨西哥、日本等地舉辦了共24次活動，累計觀眾達到了110萬以上。

《KCON:TACT 2020 SUMMER》將從6月20日到26日通過Mnet K-POP 頻道每天24小時，連續7天展示K文化相關的內容。

@不好閉嘴吧

BlackPink的粉絲們Blink對於YG的要求事項.txt
Cr. Theqoo
BLINK於14日上午9點正式的向YG進行了卡車示威.
在示威中寫著「BLINK要求YG ENT. #哪怕是別人的一半 「
BLINK表示 「雖然去年12月進行了相同的卡車示威, 但只得到模棱兩可的回答, 絲毫沒有變化」 「今年年初說以新專輯發行為目標 但現在臉回歸的日子都沒有定下來 而上半年已經要結束了」

韓國頂級製作人兼藝人主導潮流的ZICO和Red Velvet的名品主唱Wendy將通過《My Day Is Full Of You》展現美麗的和聲。該曲是一首以溫柔旋律的鋼琴和Wendy甜美的哼唱開始的歌曲。Wendy就像小心翼翼地向對方傳達心意一樣的羞澀嗓音完美地融合了ZICO充滿節奏感的細膩的嗓音，將浪漫感極大化。

@鳳凰天使TSKS

#鄭俊英就二審上訴# 在涉嫌集體性暴力的二審判決中被判有期徒刑5年的鄭俊英進行了上訴。13日鄭俊英通過法律代理人向首爾高等法院提交了上訴書，鄭俊英不服12日在二審中被判有期徒刑5年的判決，因此提交了上訴書。

二審中法院以聊天群中散佈的視頻沒有原件為由不承認視頻的證據效力，因此與一審判決相同，關於非法拍攝視頻的嫌疑被判無罪，鄭俊英因集體性暴力嫌疑被判徒刑5年。

與鄭俊英一同被起訴的權某也進行了上訴，權某在二審中獲刑4年，被判有期徒刑2年6個月的崔鐘訓沒有進行上訴。

權某係yuri阿哥?

btw鄭俊英食屎啦

屌你老母鄭俊英去死啦
仲夠膽死不服上訴
嗰陣有幾鍾意睇2天1夜依家就有幾憎佢

反正佢都無得撈
不如搏一搏坐少幾年
Btw 真心仆街死 屎一樣的韓國法律

Wendy+Zico joy+crush SM真係做到嘢

根本佢覺得自己冇罪
只係衰唔好彩畀人捉到
同埋背後冇有背景既人保佢

解散前cb到兩次都偷笑

超級期待

其實係亞格力片無啦啦多咗個段字搞到on99姐
香港都係叫亞加力咋麻

其實一直都係叫亞加力

亞格力唔難明
亞格力片段就好難明

寫膠片 / 膠板係咪仲多人明？

所以唔明佢做咩要譯做片段
乜鬼嘢譯法啦

我有少少懷疑佢係咪打多咗個段字，就咁亞格力片可能仲易明d

亞加力都討論到咁耐

少咁把聲 始終差啲

先行曲仲Melon#2緊 俾先行曲吸哂d人聽

佢以前啲hit歌有幾可有兩把聲

先行魔咒又一示範
同埋而家melon頭5位變咗跨不過的牆咁，好多新歌都卡死咗第6，第二朝上唔返去就收皮

真係好好奇
到底之後會係邊個cb拎到melon#1

@韓國me2day
【Mnet】本週(14日)《MCD》1位：OH MY GIRL

應該要等6月既BP

@哎一股清流

【Naver】“女演員暴露戲份 性感 挑釁”朴施厚荒唐發言...禮貌呢

14日下午，通過網絡直播舉行了TV朝鮮新特別企劃電視劇《風雲雨》的製作發布會。當天，尹相浩PD，朴施厚、高聖熙等出席了活動。

當天，主持人朴京林在製作發表會進行過程中對高聖熙說:"請選出印象最深的戲份，給我們介紹一下最棒的戲吧。"

但高聖熙表示"這很難啊"，一時陷入苦惱。同時，她謹慎地回答道"因為我扮演的一個蒙著面紗的人物，糾結應該暴露到什麼程度"，"這個問題我..."，看得出她很小心的樣子，即由於人物設定的關係，很難回答這個問題。

朴施厚突然拿起話筒，他說:"鳳蓮(高聖熙飾)還有裸露戲份。可以期待這段非常具有挑逗性和性感的裸露戲。" 這可能是對提及高聖熙的角色"暴露"的玩笑吧？接著朴施厚又重複了一句"非常期待"。

朴施厚的此番發言讓人感到荒唐。高聖熙飾演的李鳳蓮角色"最佳戲份"竟然是裸露戲? 說是開玩笑也太過分了。無論是在高聖熙面前，還是是媒體或粉絲麵前，在這樣的公開場合，這種發言都不合適。

朴施厚因2013年爆出的性醜聞，形象依舊不佳。電視劇即將播出，現在是說話和行動都要小心的時候。在作為電視劇主人公應該具有責任感的時期，他再次做出了不好的發言。

@鳳凰天使TSKS

#韓知名偶像訪問梨泰院系謠言# 最近出現的目擊知名偶像訪問過梨泰院酒店的傳聞被證實是謠言，最初散佈謠言的網友對此進行了道歉。
13日上傳了在梨泰院目擊知名偶像的內容的A某通過個人推特賬號寫道“2020年5月9日看到梨泰院夜店相關的謠言後將照片和內容上傳到了推特。該內容為謠言，我用沒有弄清楚的信息假裝是真的一樣進行了煽動。”，表明立場稱自己所謂的目擊傳聞是謠言。
A某表示“上傳那個內容後損壞了B某（偶像）的形象，現在我已將所有相關內容刪除，之後我會找出所有引用謠言的文章進行解釋後向引用者要求刪除內容。對於B某和B某的粉絲們，還有因我的謠言誤會B某的人們，我感到非常抱歉。”。

@韓國me2day

#神話朴忠栽結婚#[神話JunJin朴忠栽10月結婚，準新娘為美貌乘務員！ ]14日據報導，神話成員JunJin(40歲)將於10月與現在交往中的女朋友舉辦婚禮。據悉準新娘是美貌的航空公司乘務人員，兩人現正在進行婚禮準備。同時這也將是神話繼Eric後第二位結婚的成員。

@漂亮虎咚咚

Naver娛樂新聞又改版了，取消了“怒”😡的表情。留下了喜歡，祝賀，期待，驚訝，悲傷。

韓國都玩和諧

@哎一股清流

【theqoo】EXO張藝興更新ins :“相愛吧 好去好回 隊長”

睇返個分
ASTRO真係音源輸太多
就算其他接近滿分
總分都輸二百幾

Astro好可惜就差少少，首歌咁正，希望多啲人留意下佢地

Chen

如果香港男星咁講 邊會有人屌 傳媒仲會拎來做標題話XXX親熱戲初試性感尺度爆錶 之類

the boyz真係有個好靚仔

金泳勛?
我有時覺得佢幾似吳世勳

係

之前返工有支那人問我con威在哪
心諗乜鳩con威
後尾先知係 converse
仲有乜鳩愛迪達 耐克都on99

就咁叫膠隔板咪算囉

我俾人問過克羅心係邊
原來係Chrome Heart

Btw我愛Hi醬

走啦！垃圾山頂
認屎認屁

見到leader依個字 醒起前排跑三叫跑一做隊長 真係勁噁心
好心班跑男既然跑完就死埋一二邊 唔好再黐啦

重有跑三份人真係好on9 上節目做導師訓話啲練習生「舞臺係好殘酷，唔掂就要滾”」 佢唔面紅嗰吓真係好嘢

你仲睇得落嗰幾件垃圾嘅

ZOA

先前睇到佢哋畀人鞭屍 覺得好笑啫

嚴正聲明絕對唔係佢哋fan 人格侮辱呀真係

印妹

拿拿聲退團同個3跑一家團聚啦
dklm自己就出專輯又靠exo刷存在感

跑三就係最唔掂嗰個

Zoa

做咩同支那人講羞恥心佢地冇架

你咩事

zico 世一

呢張唔岩睇啊？俾多幾張唔同角度既你

之前見有人傾CLC所以貼出黎,就咁睇呢場睿恩麻麻喎

第一場唔駛出盡喎
暫時最高view performance

張相仲要冇佢先好嘢

塊面好多肉

不過我鍾意

全部歌之後都冇Latata 咁好聽
出咩版都係咁話

momoland將於六月初回歸
據多位相關人士透露，Momoland已確定於6月初回歸。最近完成了新曲的錄音，正在進行最後的練習。
(cr 體育朝鮮)

佢地d歌入面應該係lion最好聽

@韓國me2day

【體育Chosun獨家】[MOMOLAND 6月初回歸歌謠界，加入夏日女團大戰！]15日，據相關人士消息，MOMOLAND將於6月初回歸，近日已完成新曲錄音，正在進行最後階段練習。同時這也是組合繼去年12月發表《Thumbs Up》後時隔約5個月的回歸

@韓流

耗時兩月終於破解了趙博士的手機…536名性剝削嫌疑人被警察逮捕
直至今天，共有536名性剝削嫌疑人(博士房用戶等)被警察逮捕，也已經確認了345名受害者。警方認為，如果將視頻攜帶者、發佈人和類似犯罪分子結合起來，犯罪嫌疑人的數量將會增加。
(cr 中央日報)

真係女團大戰

momoland宜家有資格咩

應該都好難爭,又twice,bp,如果有埋rv就好睇

有小分隊

冇得睇妍雨個pat 仔 仲睇MML 做乜柒
執柒左佢啦
唔通睇JooE 咩

睇MOMOLAND不如睇宇少
隊野回購完一首衰過一首
又唔知走剩幾多個人

還我Taeha!!!!!!!

睇Nancy

走晒樣 不了

今次抄邊首歌

又六月

「最強顏值」來勢洶洶 新女團SECRET NUMBER成員宛如 Jisoo+Irene 綜合體

解體好睇D

IU生涯突破1000次AK

唔似jisoo 似jooe多

@韓國me2day
【KBS】15日《音樂銀行》1位：OH MY GIRL

Zico 之前都幫Sj 寫佐歌

好掛住Wendy

呢隊嘢就算喇
霉到咁點鬥

Momoland過晒氣了
拎The Show 一位都偷笑

音源輸太多

點解NCT今個星期冇哂影既？
音源太差？

連最有希望既音銀都輸
今次差距仲要得175分
唉點解

其實OMG今次都未拎過音銀

從來未拎過

SM失威

我諗佢揀期個陣冇諗過會比OMG打成咁

ASTRO 淨係靠一個人高知名度
音源好極有限

再買票咪得

屌諗起佢地回購D專係港場到派

[突發]民健聯派飛請街坊睇MOMOLAND

今次首歌唔知會抄自己邊首

@不好閉嘴吧

三大 2020 年第一季度收益
<SM>
銷售額 1447億
營業利潤 17億
淨收入 -19億

<YG>
銷售額 528億
營業利潤 -20億
淨收入 -88.5億

<JYP>
銷售額 339億
營業利潤134億
淨收入 113億

@韓國me2day

【體育東亞】[SM官方“李沇熹-圈外人準新郎，6月2日非公開結婚”]15日SM方面就演員李沇熹結婚相關發表了官方立場，以下為全文。

大家好，這裡是SM。在此告知大家旗下藝人李沇熹有關消息。李沇熹遇到了珍貴的姻緣，要結婚了。準新郎是年長的圈外人，婚禮計劃在今年6月2日和家人、親友一起小規模舉行。

考慮到圈外人準新郎和雙方家人，具體地點及時間等婚禮相關細節將不公開，敬請記者們諒解。以後李沇熹也會一如既往地展現作為演員的好的面貌。請多多祝福即將迎來人生新起點的李沇熹。謝謝

SM1500億 YG500億都仲蝕錢

睇到兩樣嘢 YG（bp)賺到好多錢 但副業失利蝕錢 JYP雖然賺到錢但無將成果投資返去比旗下藝人 從粉絲/藝人角度唔係好事

SM啲錢倒哂俾superm同nct?

近排search下april先知原佢地都幾慘 做左咁多次老二

慘咩慘 欠咗佢

一定係wm俾錢打nct打到無哂影啦

Trot都玩埋就正

次次對勁野
冇計 地皮唔駛揀檔期

唔好忘記地皮都係垃圾公司

點睇到冇將成果投資番去

蝕錢又話蝕錢，賺錢又話唔係好事。

今次應該要拎番個THE SHOW 1位啦
但對手melon一1位 都冇野好講

Jyp有幾可promote旗下男團

女團d 衫

冇投資俾twice訓練唱好啲live

引戰去娛樂台la

吓 咁又叫引戰?
事實係佢地live真係有好大進步空間
定係你覺得佢地唱live好穩 冇走音?
你答係嘅我無嘢好講

都應該唔係得我一個話twice需要進步嘅

Twice 根本做壞晒Kpop 市場 搞到jpop 化
Kpop 不嬲玩緊跳得唱得仲有樣

Sorry AKB 化 我改番

不過SJ果首就成績麻麻，
相反佢自己果首Any song就紅撚到痴線

Izone比Twice仲渣好多la D人咪又睇得咁開心
搞壞個市場Kpop依家打入世界la 而且一個團可以搞壞到個市場傳媒一早就會批判佢 唔係得你喺度鳩噏

啱啦 yg投資bp落死亡音源曲線

Yg 唔想bp 咁密出碟係睇到所賺既唔多，拍下廣告開演唱會仲實際

音源同實銷咁勁都賺唔多

@韓國me2day

【TVreport】[YG方面“崔智友今日產女，母女平安”]16日據多家媒體報導，崔智友的所屬社YG Ent.方面表示“崔智友於今日(16日)上午生下女兒，產婦和孩子都處於健康狀態，目前正在靜養恢復中。感謝大家的祝福。”崔智友於2018年3月9日與年下圈外人結婚，去年12月公佈懷孕的消息。

成日覺得yg似係幫人洗黑錢公司 一捉左勝利 即刻銷毀哂d資料就知 音樂業務賺到錢就最好 賺唔到都冇咩所謂 所以點解對旗下藝人咁hea 最緊要落一堆廣告 大字報 昆d人bp好紅 派飛都塞爆個地方 影幅相出大字報 昆到一大班人投資 班財演其實未必熟過班迷妹 以為好有前景
yg可能幫騰訊洗都唔奇 係大陸落一大堆廣告 左手交右手 而家係大陸仲要虛紅變實紅

所以鐘意唔落yg 覺得買yg旗下藝人既野 等於送錢比騰訊

@哎一股清流

【Theqoo】金請夏新曲《Stay tonight》令人眼前一亮的編舞！ ！ ！和男伴舞配合的好有默契！

印象中見過以前有人咁跳過 但記唔起邊個

相葉雅紀

南韓娛圈係政界嘅玩具
Yg背後有乜嘢政要支持 勝力壞事做盡都冇事
Sm又係 控制晒個娛樂圈 幾乎包辦晒南韓官方全部重要活動

我BP又多代言又開世巡都救唔到YG

Stray Kids
韓國有幾多人知佢地係JYP

由佢地出道追到依家
明明成班都勁有實力
又唱得又跳得 但好似每個人靜係見到銀優咁
已經出道第4年 等佢地可惜

或者咁問 韓國有幾多人識stray kids

D歌好聽

JYP韓國市場一直都唔穩 韓飯少過國際飯

係咪got7 韓國都未算多人識

女團穩到爆 係其他唔穩

請呢到啲人啦 個個成班商業人材 一眼睇穿間公司做嘅決定有咩缺點 然後事後指指點點話邊個蝕邊個廢邊個無用

講真稍為有留意下JYPE 好難唔知Skz係旗下藝人wo 起碼出道果下真係好難
反而個問題係 三大出身 音樂又好實力又好 但點解可以霉到咁 我都好想知點解 佢哋嘅音樂真係咁唔啱韓國人口味咩 男團有斷層應該都關事

Stray kids好樣衰

其實佢地規劃都算做得ok
2018出道嘅時候 出道同兩次cb都係同一條story line
2019年都係用cle 嚟貫穿頭三次cb
可能佢地之前d歌真係唔算好韓國
好歐美rapper+韓文=好嘈(double knot /side effect)
不過係走左一個人嗰吓幾突然
本身出道團綜sell團魂+好似twice咁9人成團
利申出道綜藝睇到宜家

真係冇個靚仔 死症黎
音樂歌詞全部自己produce係有實力
但又唔係去到路人會聽嘅程度
如果唔係識啲英文 應該會再霉啲

唔算可惜
有一位

點都好過同年出道PENTAGON
一位都冇，冇一個人識

其實最大問題始終係韓國冇人識佢地
上次Levanter已經唔嘈啦 音源成績咪又係咁
但講真 見住嗰個人退團冇耐就簽新公司solo
宜家SKZ成員又咁強調8個人 都知咩事啦

我識白粉仔

同GIDLE 最醜拍拖個個

boa only one?

我識我識
有個本身exo㗎嘛 好矮嗰個呢

逢係啲霉團都話個個實力好
同啲韓綜一樣 嘉賓冇乜人識就會話係「八色鳥藝人」

中肯

嗰位矮仔已經當左兵
當完兵之後更加冇人識

我識佢㗎!
個名好似叫 “EXO預備成員”

唔話得佢地樣衰㗎
你睇吓我 食咗8個負皮喇

Sorry囉 Stray kids靚仔過車銀優啊
滿童未?

意

同來管理嗎一齊出道嗰個幾靚仔

韓飯鍾意hyunjin嗰種好韓樣嘅 我自己就麻麻leeknow felix都ok嘅

唔係靚仔但我覺得大半隊都ok啦 唔係好差
利申好少留意其他男團

Leeknow都叫醜我真係唔知其他叫咩

同樣係jyp男團
無理由got7又係咁喎
至少珍榮都幾靚仔啊
而且之前pd404表演完lullaby
韓國嗰邊先發覺原來got7有首咁好既歌
好奇怪到底係邊方面出問題
jyp真係完全唔宣傳?

JYP D FANS 好惡死架

其實佢係入過EXO嘅前身M1M2，唔係EXO預備成員 即係我唔明點解一啲話要Lee Hi feat. Chanyeol嘅人，話咩自己係EXO-L？平時把口唔收，嗰啲時候又扮理智飯咁好笑嘅？

識貨

Mark靚仔d 但係韓飯鍾意珍榮嗰type

其他幾個好亞視味

佢傻鳩來

唔好成日重複自己啦，想睇啲新嘢

我一直都好唔明呢樣野 近兩代JYPE男女團喺本土人氣差別大到 好似唔係出自同一間公司咁 好似女團自帶buff 男團自帶debuff咁 感覺女團出歌極多路人都會聽 男團出歌路人就完全wfc
Itzy一出道個noise同本土成績可能已經勁過GOT7/SKZ成個career 我真係

Agger 同埋我覺得少咗佢仲好硬係覺得佢同其他member 一齊好格格不入

Blackpink實力最好

係㗎 chanyeol唱功唔掂rap都唔掂
但淨係外形都屌打條矮仔啦

got7 mark啲rap
珍榮好靚仔

Lee know 真係幾靚仔 同埋唔知點解我成日都覺得佢好日星feel

Got7其實去到if you do都唔錯
但之後開始慢慢出事
同埋始終exo 防彈拉得太開 加上有泰仔就一定會攻埋泰國市場 變咗感覺去東南亞比較多 然後順便開多d海外場 賺d錢仲多過係韓國
唔知係咪2pm係日本賺太多 想走同一條路
你睇落去佢地唔紅 但可能海外con都賺唔少

所以我咪話本土 我知GOT7/SKZ海外撈得ok 但本土同TWICE/ITZY嘅差距覺得已經唔係純粹話歌唔啱口味可以解釋得到

成隊最出名一定係道友樣都溝到公司一姐果位病撚

其實未出twice個陣 jyp好摺 到而家都覺得jyp公司d本土同海外宣傳唔好 又唔多綜藝上到 我估同埋jyp鐘意搵班比較乖既做歌手 女團乖會得人鐘意 但可能男團反而壞壞地吸引d

佢兩個幾sweet吖
稱不上好鐘意睇佢兩個 但會望多眼

好認同 WG摺咗之後JYP 接近冇咗本土市場跌出3大 直至Twice爆起韓國市場有返起色 連帶JYP整間公司都多人留意咗 後續女團itzy 抱住Twice師妹團未出道已經有人氣
男團got7 就海外好紅本土低迷

忙內最靚仔 不過韓飯最鍾意係伯賢

you calling my name果段英文

佢d 'rap'根本係講野 絕大部份聽到我都會覺得好cringe

禪rap呀嘛如果唔計straykids我覺得jyp最識rap應該係day6個youngk who is next個陣mark同蝗+2都係坐佢側邊

白粉佬真係仆街 登pentagon唔抵

我覺得唔止mark
而係got7既rap都係講歌詞
同師弟straykids太大對比

是金子終會發光

咁好明顯佢地唔係金子

好橙

Dance未必可以同其他男團揪
但佢哋係有創作實力同 vocal勁

咁當初Pentagon果首歌咁hit受人注意都係因為個白粉佬姐
怪就怪CUBE自己藝人關係亂到七彩放手唔理又講大話仲好啦

Jinyoung

係cube想講大話 但artist唔想呃fans

我係仔都覺得leeknow同felix係近兩三年嘅新團入面算係幾靚仔嗰堆嚟，辨識度又高，可惜無傳媒嘅不斷吹奏，佢哋嘅樣都只係一文不值。

@活體复讀機

【pann】令人感到衝擊的男愛豆過去的問答箱

theboyz的 金善旴
帖子熱度實時第一
總點贊榜第五

@韓國me2day

【Twitter】BigHit官推更新倒計時預告照“D-7”，到底是什麼呢

咁岩the boyz上rtk先爆出

Felix把聲勁sexy

咁狗公嘅

出道已經俾人貼過哂 果陣唔紅nobody care

全部都cls答案

如果防彈都6月CB就正

felix太似金彩源

殺晒D女團

另一成員係邊個

見到有人話一半以上既團員有黑材料

想知門面有冇

好似冇咁多
sunwoo 上面個單
學年 101s2 個陣擋住人
eric q 同nancy jiwon 同埋疑似食煙
new 未成年飲酒
暫時係5/12 有黑材料

利申 TheB

festa慶典咋掛
613出道紀念日

新人黑料寶藏男團Theboyz 你以為他們只有抄襲嗎？

飲酒好小事

有人提即係有爭議啦
就算係小事都好 有啲咁嘅事都對人觀感唔好啦

睇得出佢都幾真心想要女人

唔好啦一cb又all kill 搞到其他團冇得玩

唔紅果陣係小事
紅左果刻起就係大事

呢樣我知
所以唔明CUBE做乜講大話，泫雅拍拖都正常啦
呢頭講完大話，就算泫雅唔講，之後俾D社踢爆更多料咪仲衰
你唔想佢地行埋就睇緊少少啦，之前有小道先講成隊Pentagon有最少一半都同公司內面既女藝人／練習生行埋一齊
唔理係咪真都好，已經俾人印象就係掛住溝女對自己事業fans都唔緊張

其實我唔知係咪韓國風氣係咁 特別緊張有無拍拖
因為本人就覺得無乜問題嘅 只要唔影響本身工作就ok
唔只係講上面cube呢單
而係我唔太鍾意女友粉 老婆粉 老公粉 呢啲terms
覺得好似做咗fans 就要控制哂artist嘅一切咁 覺得恐怖

講咗下次係10月

割柒個3件d raq廢到 數白欖
到底對rap有咩誤解
班飯仲成日開口埋口話JYP傳統rap
澤演都冇rap得咁柒啦
skz都唔好搵3racha 比 就咁hyunjin felix都勁過佢哋

成個kpop idol風氣都係咁㗎啦
班妹妹總會ff班仔係自己男朋友
一拍拖幻想破滅

岩岩出道/事業上升期就話唔拍得
都去到平穩期就隨便啦

連啲姨姨都係咁

無論睇幾多次，都覺得BamBam一開口真係

暫時冇聽過有其他idol鼻音勁得過佢

我認Mark d rap係廢
但ycmn果段英文我諗唔關mark事
只可以話隻歌果part寫得唔太好
聽落去先有少少奇怪

收嗲啦jacky

張thumbnail好趕客

懶人包 直接睇0:23

亞洲舞王

EXO 防彈又點計
去到SJ拍拖都仲比人屌緊
根本做到幾高一拍拖都會出事

牙陳就誠信問題

現實唔如意

一姐溝佢嫁
睇認哥幾sweet呀
不過唔係fans唔明會幾心傷

有冇人知發生咩事

我覺得呢個現象公司/idol都有份做成
即係佢地會將粒星打造到好bfable呀好貼地咁 都算係吸粉既一種方法？
有時仲會有個乖乖仔/除左夢想同fans咩都冇既設定 自己覺得用左呢種人設去吸粉就要負返個責任 人地就係俾你呢樣野吸引架嘛你而家係拆自己招牌

可能有人話idol本職係唱歌跳舞 但實力個個都有 追星都唔單止睇實力啦 好多野加埋夠吸引你先會去追佢
同埋韓圈個套追星文化本身同外國就冇得比 粒星同飯個bonding都比較強 所以飯對idol有要求我覺得都情有可願既

不過我自己追左好多年星都睇淡左 而家反而想本命dol快啲開開心心結婚

就算我唔係OMG fans都有睇佢地果集認哥
真係好笑到趴街
seunghee d表情, 綜藝感真係好勁....但我諗會唔會有時都over 左？

原po

睇完唔覺有咩問題
平時好多綜藝都有扮哩扮路架WO

個善旴真係好唔掂喎
大概估到先前泰國HEC 畀人話冇禮貌嘅會係邊個喇

希澈拍拖elf都冇事

睇下面啲comment話佢地笑人地啲文化
stereotyped and racism 仲話唔係第一次

ONCE有冇屌金希澈?

Once又唔係飯金希澈

啲外國人越黎越似大陸人

真 秀根都成日扮香港人

所以我之前咪話D三、四代團唔係好敢係綜藝講嘢或者玩得好放
其中一個原因係D kpop 宜家好國際化
但有d 外國fans 好鬼玻璃心
Racism 前racism 後

根本鬼佬都好多asian jokes 啦

其實成日用RACISM班人先係最RACISM
如果綜藝都唔可以攪笑咁唔使做啦

大把

啲外國飯話唔係要”cancel”佢地 而係要”educate”玄勝熙同埋wm 同埋request親自道歉
我都唔明係我唔係人地民族先覺得無野 定係真係佢地玻璃心 但啲口吻真係同中國人一樣

按照大陸/外國人思維
我地係時候去教育佢

女團世家有名你叫

@韓國me2day
【SBS】本週(17日)《人氣歌謠》1位：IU

太妍會唔會冇一位

回晒塘又唔打歌，好難贏到，仲要同IU同期

有地太妍都已經唔care一位
要紅嘅都紅過

本身係生日出既 當回饋fans慶祝生日
又唔係正規/mini album 都唔預攞一位

諗起之前都有班外國飯屌神童笑舒華講韓文好lur
完全唔明班人個trigger point(?)係邊
idol拍拖就好大愛 祝福佢哋 呢啲就睇得好緊 我哋覺得冇問題嘅 佢哋就捉得好嚴
我記得仲有班外國飯話dony cony喺idol room越嚟越過份 對男idol好粗魯 但明明idol自己都笑得好開心 班人同我哋嘅接受點好似完全相反咁

其實我地都係外國飯

啲西人真係好煩
佢地又要追韓星但又唔肯接受個圈子本身有嘅文化

所以話idol真係韓國娛樂圈最賤既職業

永遠比人用最高moral standard去批判
女idol更甚

Exactly
D 價值觀同我哋雙反咁
笑下人地 lur 又唔得
可能因為D鬼佬通常淨係識一種語言

D外國fans 好憎Sj 成日話佢地racist sexist
明明SJ 先係綜藝dol

覺得歐美飯道德感好強
不過可能都係文化差異啦佢地對racism sexism特別敏感
同埋好似佢地啲明星會上嘅綜藝都係talk show多？冇亞洲節目咁多遊戲互動 所以又睇唔慣人地打打鬧鬧

本身外國racism嘅問題特別嚴重
所以佢哋好容易將自己嗰套準則放落其他

我地就話長期受中國壓迫，同中國係敵對關係，排斥中國文化啫。但站喺其他東南亞同南美發展中國家嘅人嘅立場，人地的確會覺得自己嘅文化唔係老奉攞嚟做笑點

係elf 跪求sj 拍拖
成班老少年

@瘋狂的貧道

【韓網友：看還是不看】由韓國人氣漫畫改編的JTBC電視劇《#雙甲路邊攤#》（又名: 雙室小吃車）即將開播..但是韓國網友扒出,該導演是前KBS電視台的PD,也是#張紫妍事件# 名單上的人物之一.現在是JTBC電視台的PD之一

之前係搞笑咁跳印度舞囉
唔知有咩好嬲

levanter最好聽
但其他歌還好啦

啲人話首歌啲歌詞racist
但問題係首歌都唔係佢地既歌

"It’s yellow, spicy, and although it doesn’t smell nice, Taj Mahal” and “Shanti shanti, yoga fire! I love hot curry!"

還好啦真係

佢地啲歌要夾埋舞台睇
之前覺得miroh嘈 但睇完個舞台覺得好正

有冇bump of chicken 愛好者

依家啲海外飯分分鐘仲癲過班支那人
見過有站姐係韓國搞生日應援
啲海外飯不停留言屌柒佢唔滿意某啲野
最後迫到個站姐關站

男團女FANS煩過閪好正常

Miroh好爽好hyper

其實可能好多韓國後生仔搵唔到工就自然去做idol

佢地唔係好細個就立志做idol咩？

支飯起碼會比錢出力先
班海外飯大部分淨係睇下youtube同留下cm都唔知有乜貢獻
啲大愛包容論煩到

點會到揾唔到工先想做idol
22 23 歲仲想做練習生咩玩法

話說近年多左好多幼幼
重要個個練個一兩年
以前個D講緊大部分都操過幾年

班弱智日日淨係識str3aming
喺啲comment刷存在感
隻MV唔關你idol事撚有人想知你係邊個fandom here support 邊個
乜撚都唔識就識少少扮代表
收皮啦

都好難
首先大把有夢想有堅持既人 做十年練習生 都未必出到道idol 成世做練習生 淨蝕
比你出到道 都仲要比公司壓搾 幾年做生做死無糧出 淨係還緊練習生訓練費 更莫講係唔紅既團
真正淨係想賺錢而去做idol既人會有幾多 做幾個月練習生 一日跳八個鐘舞 你都頂唔順啦

如果你副皮生得靚 想做idol賺易錢都得既
不過係返大陸囉

@哎一股清流

今晚播出的極限挑戰和新西遊記的相似度

符合國情抄完仲要笑鳩人哋棒子

我們沒有抄 只是剛好一樣

其實做idol依一行對生活冇咩保障
出到道平均六、七年已經見頂
之後開始轉行拍劇 拍綜藝 做幕後
但又有幾多個轉行成功
成個idol生涯賺到既錢可以養到自己往後幾多年
最後咪又要做其他野

上一集已經畀人插
今集依然繼續抄
抄都算 畀少少錢問羅PD買版權啦

@漂亮虎咚咚

【初動】 NU‘EST mini 8輯 <The Nocturne> 1855xx張

歷時初動紀錄
190429 mini 6輯 <Happily Ever After> 2213xx張
191021 mini 7輯 <The Table> 1688xx張

@漂亮虎咚咚

【初動】 DAY6 mini 6輯 <The Book of Us : The Demon> 479xx張

歷史初動紀錄
190715 mini 5輯 <The Book of Us : Gravity> 317xx張
191022 正規 3輯 <The Book of Us : Entropy> 427xx張

笑死
蝗嗰張圖綠色衫個女人
嗰兩粒波想點

屌呢個真 成日係啲post下面有一大堆唔關事既idol跳舞片 完全唔知做乜
同埋好多外國飯都好多蛋 係極多蛋
話咩如果係下列呢埋idol既fans就互相follow
然後個list水蛇春咁長 半個kpop都榜上有名

同埋佢地唔知係蠢定單純
啲娛樂公司對組合嘅announcement一望就知有伏，佢地會好滿意，覺得間公司真係有回應到fans嘅訴求之後再瘋狂cm we did it

海外飯之前就成日打埋d get well soon hashtag
又話咩d惡評逼到d idol有心理病
轉過頭又走去攻擊其他idol

應該好多天真嬌同年紀細
最重要係無經歷話中共謊言既歷煉

最憎佢哋成日喺idol開live嗰陣係咁叫人講英文講佢哋嘅語言 好鬼煩
人哋想講就會講㗎啦
成日講住就會煩
付出少少又想學人指點江山

叫人講英文未必係歐美飯 其實好多係東南亞

除非真係夢想同有父幹
冇乜人會為賺錢做idol

最怕見到d東南亞飯自己key合照

綜藝這種東西都是互相借鑒

咁岩都喺同一個綜藝度不斷借鑒？

睇緊韓綜既強國人發哂火
不斷去極限挑戰既微博度洗版喎
上星期已經嘈過一次啦

selca day好攞命 我唔想喺twitter search idol hashtag嗰陣係搵到飯嘅自拍

你指圖3? 個位成員叫NEW

5/11 退咗團啦

仲要好似幾頻繁下
一兩個月又見一次 成堆東南亞同外國飯既自拍

原來善旴都係連登仔
但點解會俾人起到底
不過睇嚟new以前都好mk 下

hwall 腳傷又唔係佢想
佢都係tbz一員咪計埋佢

真係好可惜，跳舞跳得好好又係舞擔
喺上升期退團

睇得起你先參考你 仲唔多謝我哋?

嘈啲咩

係依加好多都等入伍前做下youtuber
我心諗其實不如同隊友一齊入伍好過
唔洗fans逐個等，最慘等到退伍又唔知咩環境

服不服=福不福？

仲要係隊入面人氣好高

Hello 想問以往有無kpop歌手/idol做demo singer或者賣自己啲歌做demo?
琴日睇Twitter先發現CL有首No Company被支那節目買咗

屌我之前就係喺其中一團official twt叫啲智障歐美飯唔好post其他idol既videos 然後俾佢地屌返轉頭 話只係一個fancam唔好小題大做
明明完全唔關事 想post咪post喺自己ac算
又要周圍刷存在感真係好撚煩 又惡到仆街 唔喺人地ac提其他團跟本就係基本尊重嚟
最撚憎班西人

係呀
照抄埋韓國個音

BLACKPINK 超過10首歌曲的第一張正規專輯製作完畢
6月先公開主打歌
7,8月公開第二首新曲
9月發表第一張正規專輯

會唔會YG又延期

Blackpink都MADE/EXIT 睇死去到9月又有野delay

1. 年仔冇擋人係角度問題
2. 擋人算乜嘢黑材料
3. 半個香港人年仔擋住拎貓做人設之後棄貓嘅支那人金龍國有咩問題

獨家]BigHit Pledis確定合併
BigHit為了在全球音樂市場構築更強大的陣容，決定收購Pledis，並結束了所有相關合約。
熟知BigHit和Pledis兩家公司內部情況的某歌謠界相關人士15日就是否合併的問題採訪時表示：「已經完成了兩家公司持續討論的所有合併細節的協調，最終簽訂了合同。正式發表在即。」，對於以上內容，另一位相關人士也確認稱「沒錯。」
(cr the fact)

即係下個月發唔發實體專？

哇

【體育京鄉獨家】[Big Hit&Pledis合併傳聞撲朔迷離]18日，據體育京鄉獨家報道，在Big Hit收購合併Pledis之前，Pledis方面向所屬歌手們宣佈了這一決定。據相關人士透露，Pledis方面最近就與Big Hit合併一事與旗下歌手們舉行了會議，互相交換了意見。對此，Big Hit方面表示：「有多樣的機會，但還沒有決定。」

今年1月也曾傳出兩家公司合併的消息。但Big Hit方面否認表示「目前沒有決定」，Pledis方面也明確表示：「對相關內容無可奉告。」

5人全live! 佢地實力都好好架 好想更多人留意到佢地

呢隊野真係好撚神奇

【田柾國車銀優鄭在玹金珉奎梨泰院餐廳聚會】18日，Dispatch獨家報道，4月25日晚至26日清晨，#田柾國# #車銀優# #鄭在玹#
#Mingyu金珉奎# 四名97line偶像在梨泰院兩處娛樂場所進行了聚會。此外，田柾國、車銀優、鄭在玹、金珉奎等人已接受了新冠肺炎的診斷檢查。結果，全部為陰性。

14年韓國3大無JYP份
果陣FNC取代咗

YG死拖爛拖 延期 計劃流產係常識嚟
追過yg團就知好多歌 甚至mv其實一早預備好
但係比yg舊垃圾瘋狂延期 甚至延到流產
老實講yg好多團(bp除外)都識作曲 喺yg真係浪費才華+時間

唔否認姐係有機會啦
其實都吹風吹咗半年

實際上，97聚會成員所去的B娛樂設施禁止集合的命令已經下達。此處是是酒吧和夜店的中間形態，因為密度大，很難保持距離。
當然，此時正是新冠表現平穩的時期，多少可以安逸。
問題是此後的應對方式，本月5日，梨泰院夜店開始的地區傳播，出現感染案例者。
中央防疫對策本部也進入了緊急狀態，呼籲4月24日~5月6日來到梨泰院娛樂設施的人們不要外出，要留在家裡。
柾國、車銀優、在玹、珉奎等接受了新冠肺炎的診斷檢查。結果都是陰性，但考慮到潛伏期，至少要小心兩周(5月10日之前)。
例如，車銀優開始了astro的回歸活動。本月7日，他出演了Cultwo Show和Hidden Track。8日和9日分別出演了音樂銀行和音樂中心。
以在玹為例，繼續主持了人氣歌謠。 上個月26日，還有3日和10日參加了直播。柾國和珉奎沒有正式的(外部)日程。
(cr dispatch)

如果係其他idol 實比人鬧死
利申:army

好假的利申

咁呢啲信唔信就由得你啦 係到已經利申左幾次army

仲上咁多音放

係防彈先更加比人鬧喎不知幾多人想佢地死

已經比人係咁澄清 死唔去

佢呢首係侯選歌無出到 應該係比YG拎左出黎賣
唔似係佢幫人唱demo
幫人唱demo的話應該前spica既boa AOA既yuna都有

等Teddy啫 佢啲歌必紅 識作歌嘅歌手都冇Teddy 作啲歌咁好

係咁澄清係100%work嘅話就唔會有teddy事件

Sor tablo

jk已經第一個比人鬧死

yg 倉底大把cl 嘅歌

tablo 學歷嗰單？

@不好閉嘴吧

Dispatch報導梨泰院愛豆聚會 Theqoo評論
(已經超過1900條評論）
Cr. Theqoo

9月出碟好，等其他女團暑假賣晒碟先

@TeamBlackPink
WE WANT THE ALBUM IN JUNE! And the remaining months for the solos. We know damn well you’d change the dates for the full album too. A company this big should know better.

但yg出既 真係好多人關注 當賺個知名度

@哎一股清流

【twt】SM宣布因租憑合同到期將於6月停止運營Artium，將搬遷至昌源SMTOWN
SMTOWN museum 於5月31日關閉
SMTOWN& store於6月28日關閉
*SMTOWN& CAFE/THEATRE/VR現在不在運營之中

@鳳凰天使TSKS

18日BigHit娛樂方面就柾國最近訪問梨泰院酒店後進行新冠肺炎檢查的報導，表明立場稱“正在確認”。此前Dispatch報導稱防彈少年團成員柾國、Seventeen成員珉奎、ASTRO成員車銀優、NCT成員在玹於4月25日晚到26日凌晨訪問了位於梨泰院的飯店和娛樂場所。最近因梨泰院相關的新冠肺炎確診盛行，因此此事引發了爭議。中央災難安全對策本部曾表示“希望4月24日到5月6日期間訪問過位於梨泰院的夜店、酒店等的人員，無論有沒有症狀都可以進行匿名檢查，請到保健所進行諮詢，盡量不要外出。”

出道佐唔知4定5年先第一張 full album
真係以為自己係歐美star

去微博睇左一轉 一係洗白白 一係就幫偶像道歉
其實D飯幫偶像道歉有咩用？
本人都未道歉
而且萬一真係中左
道歉就當解決到問題 當冇事發生？
道歉完就會醫好個病？

大家可以睇下naver新聞嬲嬲表情取消左之後
韓國人揀左咩表情表達不滿

肯道歉算好啦 仲洗先有問題 道歉都係想挽回大家對佢嘅形象姐 雖然冇咩用

老實講有時真係唔明yg啲做事手法 不斷拖時間有咩好處 間公司蝕錢喎大佬 一年又唔係cb好多次 一cb又搞咁多野拖黎拖去 留係yg真係曬光陰曬時間 慘

取消嬲嬲根本矯枉過正 其實嬲都係正常情緒嚟

唔講YG啲男團自己有作曲能力 可以走人靠自己
但BP離開左YG真係更好？
雖然好多blink都好想佢地走
不過假設有得走
簽邊間公司先

買榜都唔知害左幾多團

驚idol睇到D嬲嬲搞到自殺
但idol做錯果陣真係要派嬲囉
成日畀班飯保護住 路人唔派嬲 佢地又點會知錯

即係佢地落club唔係落bar？

其實今日Bighit同Pledis合併單新聞係咪想分散注意力？

入面有人討論

Big Hit Entertainment confirms Jungkook was in Itaewon, apologizes for their reaction and lack of preventative measures

This is our statement on Jungkook visiting Itaewon.
First, we'd like to bring up how various media outlets had called us about whether Jungkook visited Itaewon or not last week, and how our handling of the situation was problematic.

It is true that Jungkook visited Itaewon. He did not go to the problematic place where the patient in early May had the confirmed case, and he went about a week beforehand. He followed the government regulations and voluntarily got checked for Corona-19, and we decided that it was not our place to interfere in his personal life.

However, we have no excuse that we placed the artist's personal life before we were able to emphasize the importance of social distancing. We bow our head in apology.

Jungkook visited the restaurant and bar with his friends on the night of April 25th. Afterward, he did not have a cough or a fever, and his results came out negative. He is also deeply regretting on how he did not follow social distancing measures seriously.

Big Hit Entertainment is currently doing our best to follow Corona-19 prevention measures such as social distancing. We will work harder to make sure this does not happen again. We apologize for worrying many people, including fans.

唔止佢要check啦成間公司都check下好

田柾國、車銀優、鄭在玹、金珉奎，訪問梨泰院夜店的偶像，實際為“97聚會”。

4月25日，韓國疾病管理本部再次強調了保持安全社會距離的重要性。

“對待新冠病毒時，最大的危險就是‘我不會有事的’ ‘只是這一次而已’這種漠然的放鬆心態”。

並強調“安靜的傳播將會輕易的造成疾病爆發”。

就在這一天，4名韓流人氣愛豆聚集在了梨泰院，一起在梨泰院度過了韓國黃金連休(4月24日~5月5日)的一晚，從4月25日晚至26日凌晨。

DISPATCH近期確認了網傳<梨泰院愛豆>的真相，當天梨泰院中聚集的愛豆主力是‘97聚會’，防彈少年團田柾國、ASTRO車銀優、NCT鄭在玹、seventeen金珉奎。

一行人訪問了梨泰院的飯店和娛樂場所2處地點。當然，當時疫情已經出現減輕趨勢，會令人們感到一些放鬆。

問題是之後的對應方式。 5月5日，病毒在梨泰院夜店區域傳播嚴重，出現第2次、第3次甚至第4次傳播事態。

韓國中央地區對策本部敲響警鐘，並呼籲“曾(4月24日~5月6日)前往梨泰院娛樂場所的人需要限制外出，待在家中”。

田柾國、車銀優、鄭在玹、金珉奎等接受了新冠測試檢查，全部被判定為陰性。但是考慮到潛伏時間，需要最少2週期間(5月10日為止)小心應對。

但是，車銀優所在組合ASTRO的回歸活動開始了，他在5月7日出演了《Cultwo Show》《HiddenTrack》，8日和9日分別參加了《音樂銀行》和《音樂中心》的錄製。

鄭在玹作為《人氣歌謠》的MC曾在4月26日及5月3日和10日參加了 了直播。田柾國和金珉奎沒有官方(外部)日程。

梨泰院目擊者A某向DISPATCH表示“我也去了相同的地方，也被診斷為陰性，可還是在2週期間限制了外出”，並指責“如無其事的出席活動是更大的問題”。

‘97聚’會成員們訪問的B娛樂場所的經營模式實際介於酒吧和夜店之間，客人密度很高，很難維持社會安全距離。

而所屬社處理此事時漠不關心的態度也遭到指責。當‘梨泰院愛豆’傳聞出現的時候，某些公司以‘私生活’‘無法確認’搪塞，並沒有阻止組合及個人的活動。

梨泰院愛豆的本質不是是否遵守‘安全距離’，而是“去了，還是沒去”的無盡論爭。問題的核心，是不以為然的態度，以及(所屬社的)無責任感。不說出事實，不是最好的選擇。

“要想到我可能是無症狀患者或者是輕症患者，我的不在意會對我愛的人造成傷害”。

韓國疾病管理本部，4月26日再次強調了不要對疫情掉以輕心。

楊老闆冇蝕咪得 公司蝕有咩所謂 稅仲可以交少d 仲有yg最誇係明明講6月cb 就到6月個陣先delay 其實正常公司早一兩個月都知準唔準備得切 擺明係專登 可以做話題女團大戰 又引到班fans早d集資買碟 到9月個陣可能黎多次 又推遲 到真正一出就破哂紀錄 出大字報 又引班傻仔投資

yg其實好醒 bp明明係既得利益者 引到班fans覺得佢地好慘 等你地買多幾隻碟 驚唔知幾時再有下次cb 好識玩飢餓營銷

@韓國me2day

【heraldpop】[Big Hit方面“柾國判定為陰性，很抱歉沒有參與社會距離活動”]18日，Big Hit方面就防彈少年團柾國訪問梨泰院一事發表了官方立場。

以下為Big Hit方面官方立場全文

大家好，這裡是Big Hit Ent。

傳達關於防彈少年團成員柾國訪問首爾梨泰院一事的相關立場。

首先，對於柾國是否訪問梨泰院，雖然上周有多家媒體詢問，但事後才認識到我司的應對存在問題，對此深表歉意。

柾國確實訪問了梨泰院。但是在訪問當時，他沒有去5月初出現確診患者的地方，也比第一個確診患者去梨泰院的日期大約早一周。另外，根據政府方針，採取了自發性接受疫情檢查等措施，因此我司認為不適合對外公開藝人的個人日常生活。

但是，作為藝人的所屬社，我司並沒有明確認識到保持社會距離的嚴重性，反而將保護藝人私生活放在了首位，因此沒有辯解的餘地。鄭重向大家低頭致歉。

田柾國在4月25日（週六）晚上和朋友們一起訪問了處於梨泰院的飯店及酒家（Bar）。之後他沒有咳嗽，發熱等新冠肺炎症狀，主動到篩查診所檢查，被判定為陰性。現在藝術家本人也深刻反省沒有認真參與全社會努力參與的保持社會距離活動。

Big Hit將竭盡全力遵循生活中保持距離等有關新冠肺炎的方針及預防守則。我們將更徹底地遵守這一規定，不再發生此類問題。很抱歉讓包括各位粉絲在內的很多人擔心。

Ching你又真係分析得幾好 不過明明正常話6月cb就應該6月搞曬所有野 淨係拖都拖足幾個月 咁做好cheap姐 咁搞法睇黎bp完左呢次cb又會潛水起碼成年啦

似歐美歌手模式多過made
5月lady gaga
6月 第一主打
7月/8月 第二主打
9月正專應該會有第三首主打

希望全部有mv

@哎一股清流

【naver】Pledis回應seventeen珉奎訪問梨泰院一事…沒有遵循保持社會距離而反省
大家好，這裡是Pledis entertainment。
首先就因為本社所屬藝人seventeen珉奎訪問梨泰院的報導而擔心的各位表示真心的謝罪。
對於在政府的保持社會距離活動期間未能遵守社會規範,珉奎本人正在深刻反省自己的錯誤行為。另外,根據中央防疫對策本部的勸告,確認該期間內訪問的事實後,雖然沒有咳嗽,發熱等症狀,但因為擔心對周圍人造成傷害所以主動在隔離診所接受了新冠病毒的檢查。
本公司對未能管理好所屬藝人而發生這樣的事情深感責任重大。讓關心和愛護他的各位粉絲擔心,表示真心的歉意。今後為了避免此類事情的發生,本公司將特別提高對旗下藝人個人衛生守則的規範和保持社會距離的警惕性。再次低頭表示誠摯的歉意。

Army 點睇 jungkook
次次出事都係佢
依家青春期？

其實唔明點解可以成日delay
成個空白期咁長乜撚都冇做過冇準備過?
已經唔洗好似其他團咁忙自己作埋曲

拖都算 最慘係計劃流產
Winner嘅EXIT 2ne1嘅英文專輯 cl嘅個人專
都係放曬風 plan好曬嘅project
結果EXIT出得隻E21錄好嘅歌跌入雪櫃深淵cl嘅mv要靠自己leak出嚟先得以見天日

咁垃圾嘅公司真係前無古人後無來者

@哎一股清流

【naver】Fantagio回應，車銀優訪問梨泰院是事實…正在為輕率的行為反省中
大家好，這裡是Fantagio。
經確認,車銀優於今年4月25日曾訪問過梨泰院。由於本公司管理上的疏忽,未能遵守與所有人的"保持社會距離",讓大家擔心,在此表示歉意。
車銀優沒有訪問5月初出現確診患者的場所,我司向疾病管理本部諮詢了車銀優是否為新冠病毒檢查對象,得到的答復是,如無症狀,檢查並非強制建議事項。但是為了藝人和周圍人的健康狀況和安全,已經在診療所內進行了檢查，結果為陰性。
不管理由是什麼,在所有國民都實踐著社會距離的時候,所屬藝人車銀優訪問梨泰院附近是輕率的行動,現在藝人本人也正為沒有履行社會距離而反省中。
今後所屬所有藝人將嚴格遵守生活防疫守則,盡最大努力避免類似事情的發生。非常抱歉讓各位費心了。

23歲啦仲青春期 都第三次正常未脫都慣咗
同埋對比上兩次今次真係唔算係咩
不過又係你呀田生

最近睇完梨泰院 女二本身係hello Venus
約完轉型做演員 都用咗七年先叫成功
韓國啲idol 紅唔起又俾合約綁住真係慘
錢又冇青春又冇埋

上2次係咩事

一次係撞車？

覺得係遲左既反叛期
不過佢繼續咁樣消磨咁多年儲落嚟既好感 粉絲濾鏡再厚都幫佢唔到

防彈同17無活動都話 呢個仲周圍上音放 俾人罵都唔奇

其實應該大把idol仲周圍蒲緊啦係爭在好唔好彩有冇畀人報出嚟姐

講真就算佢犯咩錯都好都實有成班fans撐既 我諗間公司都冇驚過 反而又增加到曝光率 一句講曬 紅左就係大曬

睇第3就知點做錯都唔緊要
過份溺愛將來會闖更大既禍
4個都係本人都未出黎道歉
公司幫道歉就算？

仲有一次係流出咗一張佢攬一個TB紋身女嘅相，之後懷疑佢拍拖

Jk會唔會退團

未紅之前就好乖
紅左就越嚟越mk

所以4位應該都係覺得自己唔好彩多
點會真係有悔意
公司份聲明只係畀飯睇 想飯繼續撐偶像
路人又點會睇到份聲明就收貨

佢使乜退團，佢做乜都大把fans盲撐
女人就話有可能啫

喺twitter睇到啲觀點真係得啖笑

：佢已經道左歉啦 唔好再鬧啦

：咁侵犯idol私隱嘅夜店職員唔洗鬧？

：南韓根本冇封城 洗乜鬼道歉

：佢地出去蒲係公佈social distancing之前 所以佢地冇錯

男團fans真係世界第一

今次算唔算d社有心處刑佢地4個ig開完韓文之後再po 多次英文

重點唔係拍拖，係條女好樣衰又無波

睇微博同twitter幾多人控評就知
D飯再盲撐 將來就會好似二三代男團一樣 出好多怪獸
嫌上年監獄101唔夠嚇死人
好多時D偶像最後搞到一塌糊塗都係因為D飯任何時間都係盲撐
搞得D偶像自我感覺良好 越行越歪

mino都比人鬧得好勁
仲有d社好明顯同yg 有仇
兩篇語氣差好多
雙重標準到

睇twitter trending就知唔駛
今日仲收到好多愛意

所以army永遠唔驚d 社 1/1 會爆bts 戀情

Bts邊個最紅

睇完都係得啖笑

出事個個

唔係想咒人
D飯既家人唔中一鑊重症武肺 D飯係唔會知死

依啲犯錯歐美個邊應該wfc
bts海外飯多到咁

佢本身又係bts人氣top
過一排就無咩事

又唔洗講定佢地會變到怪獸咁
你講嘅怪獸都有人撐係多唔多姐
twitter還twitter naver pann果啲咪又鬧爆
我又feel唔到佢地自我感覺良好 只不過係完全唔上心
唔通勝利搞到咁又推責任比fans咩

好似分地區
不過都係依三個 v + jimin + jungkook

韓國本土 jimin
中國 ＋ 日本 v
歐美真係唔知

jimin v jk
其實答唔到你邊個最紅

Bts點解冇人拍劇

係雙重標準嫁喇
但d社肯出依單新聞已經好大膽
又SM 又bighit

反正邊個fans 都話自已偶像最top

唔駛過一排
根本依家都可以當冇事發生過

mino去民宿天台clubhouse就寫幾百字講唱歌同台下交流
97line去梨泰院食野玩直落兩三點就寫"飯店和娛樂場所2處地點"
d社好想煮死YG

無時間

點止語氣差好多
Mino係去旅行喺民宿啲大房同啲fd唱吓歌比d社吹到落club公演
仲要特登等到梨泰院出事先出新聞
呢單就去”娛樂場所”聚會
之前擺到明針YG 係有仇

所以啲fans盲目撐自己個idol 只會令到佢覺得之後做咩都唔會有大問題 因為點都會有公司粉絲同埋自己既人氣撐住 好多idol都係一開始好紅 去到後面開始沒落或者甚至未沒落既時候就係咁比人爆衰野 當然我唔係話bts之後會係咁 不過而家呢單野足以反映到唔係一個好開始啲fans over左啦

不過我覺得道歉無病鬧一兩日就算數啦 隔離都過左14日 驗完陰性就扮無事照常活動果兩個衰仔D

大家都差唔多姐 係唔知NCT今日會唔會推遲回歸

自從當年報GD柒左就開始不停追擊

@哎一股清流

【naver】SM回應，NCT在玹訪問了梨泰院飯店和BAR，檢測為陰性，正在深刻反省中
大家好,這裡是SM娛樂公司。
非常抱歉在新冠病毒給很多人帶來了困難之際讓大家擔心.
在玹於4月25日和朋友們去了梨泰院的餐廳和酒吧,但沒有去發生問題的特定夜店，比起確診者訪問梨泰院的時間早了7天。
在玹雖然沒有出現症狀,但隨著梨泰院夜店開始的病毒擴散,他自願接受了診斷檢查,結果為陰性。
在玹正在因為所有人都克制日常見面並保持社會距離期間沒有小心而進行深刻的反省。本公司本應該指導並管理藝人在個人時間也能徹底保持社會距離,但對不足之處深表歉意。今後不會再發生這樣的事情,會更加致力於藝人的管理。再次對包括各位粉絲在內的很多人擔心而致以歉意。

係韓國男idol點會死嘅啫
永遠都係女idol做同一樣俾人屌到死
男idol就有班fans係到護航冇事

4間公司copy&paste完成

尤其bts 啲海外飯特別無腦
成日話其他唔關事嘅YouTuber 用bts (behind the scenes) 係抄bts/ use bts for clout
又成日話前輩一、二代團係flops

但其實佢地而家係俾人鬧去玩多定唔自我隔離多

因為bts海外飯多 個base太大所以冇腦既特別多

12 歲咪學人追星

就係D腦殘FANS所以最想見到男團出事同仆街

唔自我隔離

車銀優之前仲去做Campaign challenge，結果自己唔自我隔離

年紀同智商不成正比

其實驗一次陰性唔代表咩
睇香港D確診個案就知

不嬲對佢無乜好感

當然有好多假陰假陽甚至復陽情況
但仲有兩個冇自我隔離過就照常開工
同埋應該都係屌佢地作為偶像唔以身作則
口講大家要小心但就自己繼續蒲

我唔係單單講依單野
而係好多時男idol出事都唔認真檢討自己
係因為太多飯會撐偶像做錯左既事 令偶像本人覺得冇做錯或者自己闖既禍唔係好大

點罵都無用 總係有班人乜都可以撐 cc朴有天

最後好似上年咁
個個2代男團都有1個人退左團

朴有天同勝利到依家都死不悔改
有一半原因係因為仲有一班盲飯撐緊佢地

但D社唔係不嬲同bts svt都frd底咩

拍咩呀 如果要拍kiss scene 啲痴線飯殺左條女都似

啲歐美飯好撚on9
上次jay park出席roc nation既party
佢地問點解唔係邀請bts (jay park係簽左roc nation先出席)

最近jay park就咁喺twt講左句覺得最偉大既kpop boy band係bigbang
即刻瘋狂屌佢

篇野咪fd底 同mino個篇比差幾遠

[閒聊] '柾國啊我愛你'韓國推特趨勢二位

其他人教壞我jungkook歐爸

D社都係做下樣po番單野出黎姐 對佢哋既影響都唔大

啲人係咪on99

有班鬼佬fans 話泰民教壞Jimin

佢地乜都話why not bts

點睇都泰民乖仔啲啦利申路人

民宿就話係夜店
真係夜店就話係娛樂場所
D社好波

佢有vaping 囉但韓星個個都係咁架啦
泰民係old school style kpop idol , 差唔多搵唔到嘢插佢咁滯

咁都有得瀨泰民

佢hello mv個乖仔樣太深刻

不過班西人本身都唔戴口罩又唔隔離 佢地真係覺得冇問題好少事

海外飯自己國家都爆到7彩
到依刻都覺得個病係少事就真係腦有事

其實4個有返啲責任係咪應該親自寫去道歉信道歉呢
到目前都係公司同飯代道歉
做錯事果4個覺得就咁完左單野就算？

用愛意去蓋住啲嬲嬲

最少都出IG post道歉
唔係好高要求
畀啲誠意啫

要時間俾公司諗道歉文俾佢地嫁

明明最捧嗰個係佢，但係咁唔生性，半年出咗三次事。
啊V就唔捧，真係唔撚明

所以外國爆到7彩係有原因

dispatch 特登
新聞標題相就知

咪拉V仔落水啦

V咪拍過

柾國啊我愛你
田柾國我愛你

笑死人

果然愛係可以包容一切

@漂亮虎咚咚

今天這個新聞，theqoo上傳5小時評論數已經超過了2820，可以說是全年熱度最高了。
評論基本都是負面的，也沒有一定針對誰，看到最頻繁的一個詞是：“真的失望”。

+naver表情超過3萬，驚訝榜1-13

兩個case唔同 勝利某程度上係YG官方扯皮條 點會有事

同埋點解乜都可以賴去fans度
明明佢地就人品有問題

有佐肺炎都要攬住死

真係鳩噏唔洗本錢
閃喺韓國風評咁好都可以作到教壞人？
喺歐美飯嘅世界 kpop係咪淨係得bts

應該得backpink 同 bts
其他=2打6

睇睇下我又唔係幾明你地想fans點
講真又未到殺人放火咁大罪 去食飯個陣又未有禁止外出令
最多咪話佢地冇防疫意識唔夠仲周圍走

韓國4月20號放寬社交距離限制
佢地25號晚去食飯 梨泰院個患者係5月6確診
之後公佈24/4-6/5有去過梨泰院既人都要去check同隔離

呢段時間田柾國一個行程都冇 梨泰院五月爆發之後佢都冇公開露面過 接觸既人唔會多過另外有打歌同做mc個兩個 唔明點解個個jer住佢
唔係話佢冇錯 佢做藝人未有做好個榜樣係事實 對肺炎掉以輕心都係事實 係錯左我都唔係想幫佢洗白
但係咪到罪無可恕要退出娛樂圈呀 唔通咁就要所有fans脫飯咩

係
_____ paved the way!
因為佢地對kpop 嘅歷史、文化同development 嘅認識係零

好似話帶咗兩個女去

係人地意識入面 喺個支肺啱啱開始有沉寂跡象嘅moment入面
突然之間又彈多個'新天地'出嚟
你話你會唔會屌撚到佢地屎眼都標埋膽水啊

佢地對泰民個印象係咪得move同want？
真係好難想像佢都會俾人話壞
睇完得啖笑

事不過三 人氣高多咗人關注 又多fans洗白
所以啲人就睇唔過眼
同埋有種可能就係想你防彈死好耐

無人叫你脫飯
係叫d fans 咪盲目defend 人
頂唔順D Twitter 歐美fans

By the way reddit D人好似成熟D 個個都話好失望

應該係覺得佢move先第一次solo

@奔跑吧
#跑男錄製# 重磅消息！奔奔要來放猛料啦今天下午18:00左右將舉辦#跑男穿搭大賽# ，奔奔會兩兩一組發起投票，比賽結果會對節目錄製最後結果產生重要影響喲～大家記得趕來支持哇！

@漂亮虎咚咚

這不就是宋旻浩和P.O的#麻浦帥小伙# #麻浦靚仔#加上#Player# 的上台走秀，又抄？還是混抄？ ？

如果上個月唔係有Cb
有謙同bambam都應該出埋去

TXT個定位其實想點，呢首CB真係好普通下。

如果係女idol去飯聚
而家應該寫緊悔過書等退團

咁客氣只係話呢首

佢哋唔係成日話bts唔係kpop咩

現實 V 係真係乖仔

其實就算而家無疫情 被人爆咗落club都死罪啦 四個後生仔落得club唔通真係普通飲酒吹水咩 平時賣乖乖仔形象 而家被人爆咗係蒲精 仲好似話有女陪佢地 咁都唔脫飯真係覺得啲fans 強心臟

韓國明星大把落club玩wo 依家係針住疫情嚟鬧如果爆佢地去夜店最多fans脫飯未至於比路人鬧

邊度寫有女陪

Bts pop 哦
Kpop 係垃圾

都啱
同埋年紀應該大少少

其實係咪得我一個覺得好小事
錯係有錯 但唔洗屌到咁
明明就係打篇道歉文就可以解決既事

其實係架，路人著眼點係之後有冇隔離，同埋係咪28號宣布隔離令都照去，但佢地嘅飯著眼點係佢地去咗夜蒲，第三地點嗰間真係club嚟。而家銀優、在玹同珉奎好多韓飯脫緊

錯在四個都好紅
係踩多幾腳嘅好時機
十八線就wfc

之前kara有個咪又係落gay club 呢度都冇人屌
bts就俾人屌到上天

我見上面啲留言屌既都係冇隔離
至於落club脫唔脫飯 fans自己會決定架啦

因為97 line 好紅下

呢度都係屌無隔離啫
飯轉anti加隊友飯圍攻先最恐怖

但路人屌既唔係落club係冇隔離嘛
fans自己識判斷會唔會因為落club而脫飯架啦做咩屌埋人地個份

呢四個人氣點排

jjk>>>>>車>kmg>>>>>nct
利申曾經覺得kmg係個乖仔

JK>>>>銀優>SVT嗰個>>nct嗰個

藉機脫飯姐，作為後生仔無邊幾個唔玩唔落club，韓飯自己係後生點會唔知道

jungkook>>>>銀優>>珉奎>在玹
應該咁上下

佢做左啲咩

佢係sell乖仔咩

短暫追過17 覺得全團冇乜邊個稱得上乖
唔識nct嗰個 反而覺得車銀優最意外

JYP幫GOT7寫完隻垃圾歌
E家再幫TWICE寫
版權費FAT FAT

其實點解仲會信乖仔人設咁撚靚仔喎 唔通去蒲會打冷震

Kmg都唔係第一次瀨野啦
17年食高中生都脫過一批黎

依4個入面車銀優真係算冇乜花邊新聞

乖仔人設係比啲fans睇架姐 實質上個人係點你鬼知咩

係咪成團得夫勝寬係正常

不如你改名做jyp狙擊手算

JYP媽媽

好似nct咁 前面有座山頂exo 佢就有bts

搭單問 Kmg係咪以前鬧過少時比人拎返出黎屌個個

以前exo前面都有sj

又唔比講JYP壞話

唔講成就 講紅應該係exo紅過sj? 始終sj起歐洲彈起個排走左去當兵

講都咪拉埋我got7落水ok?

唔係

首歌都係JYP包辦 好難唔講

你講依個應該係jww

嗰個係圓佑 不過當年重係小學生

好奇問吓，鄭在玹有過咩花邊新聞？

@哎一股清流

【naver】柾國-車銀優-在玹-珉奎最後一個訪問的場所是夜店？ …夜店及所屬社表示"絕對沒有訪問"
網上推測他們最後去的地方是梨泰院的"M夜店"或"P夜店"。 M夜店和P夜店等被指名是因為Dispatch在報導中引用的圖片中最後一處是該夜店的所在位置。
但當天在與《世界日報》的通話中,M夜店的負責人表示"沒有接到一個Dispatch打來的的確認電話,現在因為那個報導受到了巨大損失"吐露了憤怒之情。
M夜店負責人稱,當天根本沒有從兼職生那裡聽說有人見到了藝人,準備向Dispatch提出抗議。另外,其中的一個經紀公司也向《世界日報》正式證實:"關於第三個場所是夜店的猜測和說法絕對不是事實。"

sor記錯左太耐之前

我覺得最大問題係佢地唔誠實 之前記得有人爆出黎 最後唔知咩事道歉話係講大話 點知而家比d社爆出黎係真 咁咪即係個4個人講大話 仲可能私下威脅爆料個人迫佢道歉 如果我係fans 一定會失望 本身落club問題唔算大 係比人爆左都唔認 仲想隱瞞

原來佢地個韓文名真係咁長
load咗陣先知係TXT

我只可以講佢做既野反映到人設太完美真係會搞到精神有問題

係fans迫人道歉 唔關佢地事嘅我諗

夜club四男可以話係韓版四大天王

車銀優之前係咪未試過爆醜聞？